{"id":53203,"date":"2019-04-28T13:01:47","date_gmt":"2019-04-28T13:01:47","guid":{"rendered":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/2019\/04\/28\/unternehmen-des-jahres\/"},"modified":"2019-06-05T13:57:34","modified_gmt":"2019-06-05T13:57:34","slug":"unternehmen-des-jahres","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmen-des-jahres\/","title":{"rendered":"Unternehmen des Jahres"},"content":{"rendered":"<h3>Auszeichnung: SCHORISCH Magis nimmt Preis der Wirtschaft entgegen \/ Digitalisierte Handwerkskunst aus der Prignitz<\/h3>\n<p><strong>Karst\u00e4dt \/ Wittenberge (k-w). Als \u201eUnternehmen des Jahres 2019\u201c ist die SCHORISCH Magis GmbH in Karst\u00e4dt beim 15. Unternehmerball der Prignitzer Wirtschaft in Wittenberge ausgezeichnet worden.<\/strong><\/p>\n<p>Die Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Kirsten Sch\u00f6nharting und Detlef M\u00f6hr nahmen die Ehrung aus den H\u00e4nden von Ministerpr\u00e4sident Dietmar Woidke, Lutz Lange, Vorsitzender der Wirtschaftsinitiative Westprignitz, sowie Martin Br\u00f6dder, Vorstand der Volks- und Raiffeisenbank Prignitz, entgegen. Die Laudatio hielt Martin Br\u00f6dder in der \u00d6lm\u00fchle vor 200 G\u00e4sten aus Wirtschaft und Politik.<br \/>\nDie SCHORISCH Unternehmensgruppe zeichne sich durch \u201eDigitalisierte Handwerkskunst in der Prignitz \u2013 f\u00fcr Deutschland\u201c aus, betonte Br\u00f6dder, denn bei den Karst\u00e4dter Stahlbauern treffe Hochtechnologie auf innovative Handwerks- und Ingenieurkunst. Als Beispiele nannte er Gro\u00dfprojekte wie den Hochwasserschutz am Gnevsdorfer Wehr sowie Auftr\u00e4ge f\u00fcr namhafte Automobilhersteller und Industriebetriebe. Das gelte auch f\u00fcr das zweite Kompetenzzentrum der SCHORISCH Gruppe, die SCHORISCH Elektronik in Wentorf bei Hamburg.<br \/>\nDie Auszeichnung erf\u00fclle sie mit Stolz auf das Erreichte, sagte Kirsten Sch\u00f6nharting, doch sei sie pers\u00f6nlich nur \u201eBotschafterin\u201c eines 140-k\u00f6pfigen Teams, das sich diese Ehrung erarbeitet habe. \u201eDer Erfolg unseres Unternehmens ist nur durch die engagierten Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter m\u00f6glich\u201c, betonte die gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Gesellschafterin. Allerdings betrachte sie es als \u201eGeschenk\u201c, dass sie diese Firma habe kennenlernen d\u00fcrfen, und dass sie das Potenzial, das in diesem Unternehmen stecke, weiter ausbauen k\u00f6nne.<br \/>\nDas Stahlbau-Kompetenzzentrum in Karst\u00e4dt verf\u00fcge \u00fcber ein breit gef\u00e4chertes Know-how im Stahl- und im Stahlwasserbau. Es sei durch seinen Erfolg zugleich ein Beleg daf\u00fcr, dass die Prignitz wirtschaftlich viel zu bieten habe, betonte Sch\u00f6nharting.<br \/>\nMit der Auszeichnung werde die stetige Weiterentwicklung von SCHORISCH Magis zu einem wichtigen Unternehmen in und f\u00fcr die Region gew\u00fcrdigt, hob Detlef M\u00f6hr hervor. Deshalb sei er besonders stolz auf die Ehrung, so der technische Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer, aber auch auf sein starkes Team, das durch die kontinuierlich gute Arbeit Anteil an diesem Erfolg habe, der auch zum Erhalt wertvoller Arbeitspl\u00e4tze beitrage.<br \/>\nAbdruck honorarfrei \u2013 2.252 Anschl\u00e4ge<\/p>\n<p>FOTO<\/p>\n<p>\u00dcber die Auszeichnung zum Unternehmen des Jahres 2019 freuen sich f\u00fcr die SCHORISCH Gruppe (von links): Lutz Lange, Dietmar Woidke, Detlef M\u00f6hr, Kirsten Sch\u00f6nharting und Martin Br\u00f6dder.<br \/>\nFoto: Jens Wegner<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Auszeichnung: SCHORISCH Magis nimmt Preis der Wirtschaft entgegen \/ Digitalisierte Handwerkskunst aus der Prignitz Karst\u00e4dt \/ Wittenberge (k-w). Als \u201eUnternehmen des Jahres 2019\u201c ist die SCHORISCH Magis GmbH in Karst\u00e4dt beim 15. Unternehmerball der Prignitzer Wirtschaft in Wittenberge ausgezeichnet worden. Die Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Kirsten Sch\u00f6nharting und Detlef M\u00f6hr nahmen die Ehrung [&#8230;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":53202,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-53203","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-news"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Unternehmen des Jahres - SCHORISCH Group<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmen-des-jahres\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Unternehmen des Jahres - SCHORISCH Group\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Auszeichnung: SCHORISCH Magis nimmt Preis der Wirtschaft entgegen \/ Digitalisierte Handwerkskunst aus der Prignitz Karst\u00e4dt \/ Wittenberge (k-w). Als \u201eUnternehmen des Jahres 2019\u201c ist die SCHORISCH Magis GmbH in Karst\u00e4dt beim 15. Unternehmerball der Prignitzer Wirtschaft in Wittenberge ausgezeichnet worden. Die Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Kirsten Sch\u00f6nharting und Detlef M\u00f6hr nahmen die Ehrung [...]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmen-des-jahres\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SCHORISCH Group\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-04-28T13:01:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-06-05T13:57:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgauszeichnung-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1772\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1315\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brandonfire\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brandonfire\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2\u00a0Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmen-des-jahres\/\",\"url\":\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmen-des-jahres\/\",\"name\":\"Unternehmen des Jahres - SCHORISCH Group\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmen-des-jahres\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmen-des-jahres\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgauszeichnung-1.jpg\",\"datePublished\":\"2019-04-28T13:01:47+00:00\",\"dateModified\":\"2019-06-05T13:57:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/d1d12323197090687a03d58264c9f96a\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmen-des-jahres\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmen-des-jahres\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmen-des-jahres\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgauszeichnung-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgauszeichnung-1.jpg\",\"width\":1772,\"height\":1315,\"caption\":\"sgauszeichnung\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmen-des-jahres\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Unternehmen des Jahres\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website\",\"url\":\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/\",\"name\":\"SCHORISCH Group\",\"description\":\"Intelligente Vernetzung von Kompetenzen\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"de\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/d1d12323197090687a03d58264c9f96a\",\"name\":\"brandonfire\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/847640b89ce2e278566334d8b5a0e9e37d965e24b0a324ec3f0696c46b15e3d7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/847640b89ce2e278566334d8b5a0e9e37d965e24b0a324ec3f0696c46b15e3d7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brandonfire\"},\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Unternehmen des Jahres - SCHORISCH Group","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmen-des-jahres\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Unternehmen des Jahres - SCHORISCH Group","og_description":"Auszeichnung: SCHORISCH Magis nimmt Preis der Wirtschaft entgegen \/ Digitalisierte Handwerkskunst aus der Prignitz Karst\u00e4dt \/ Wittenberge (k-w). Als \u201eUnternehmen des Jahres 2019\u201c ist die SCHORISCH Magis GmbH in Karst\u00e4dt beim 15. Unternehmerball der Prignitzer Wirtschaft in Wittenberge ausgezeichnet worden. Die Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Kirsten Sch\u00f6nharting und Detlef M\u00f6hr nahmen die Ehrung [...]","og_url":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmen-des-jahres\/","og_site_name":"SCHORISCH Group","article_published_time":"2019-04-28T13:01:47+00:00","article_modified_time":"2019-06-05T13:57:34+00:00","og_image":[{"width":1772,"height":1315,"url":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgauszeichnung-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brandonfire","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Verfasst von":"brandonfire","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2\u00a0Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmen-des-jahres\/","url":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmen-des-jahres\/","name":"Unternehmen des Jahres - SCHORISCH Group","isPartOf":{"@id":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmen-des-jahres\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmen-des-jahres\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgauszeichnung-1.jpg","datePublished":"2019-04-28T13:01:47+00:00","dateModified":"2019-06-05T13:57:34+00:00","author":{"@id":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/d1d12323197090687a03d58264c9f96a"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmen-des-jahres\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmen-des-jahres\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmen-des-jahres\/#primaryimage","url":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgauszeichnung-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgauszeichnung-1.jpg","width":1772,"height":1315,"caption":"sgauszeichnung"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmen-des-jahres\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Unternehmen des Jahres"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website","url":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/","name":"SCHORISCH Group","description":"Intelligente Vernetzung von Kompetenzen","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"de"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/d1d12323197090687a03d58264c9f96a","name":"brandonfire","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/847640b89ce2e278566334d8b5a0e9e37d965e24b0a324ec3f0696c46b15e3d7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/847640b89ce2e278566334d8b5a0e9e37d965e24b0a324ec3f0696c46b15e3d7?s=96&d=mm&r=g","caption":"brandonfire"},"url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/53203","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=53203"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/53203\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/media\/53202"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=53203"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=53203"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=53203"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}