{"id":77632,"date":"2019-11-07T10:14:50","date_gmt":"2019-11-07T10:14:50","guid":{"rendered":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?p=77632"},"modified":"2019-11-07T10:14:50","modified_gmt":"2019-11-07T10:14:50","slug":"kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis\/","title":{"rendered":"K\u00fcnstliche Intelligenz in der Praxis"},"content":{"rendered":"<p><strong>Emil Schlumberger<\/strong>, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer bei SCHORISCH Elektronik, informiert den Wirtschaftsbeirat Stormarn der Industrie- und Handelskammer Schleswig-Holstein \u00fcber den Einsatz K\u00fcnstlicher Intelligenz in der Praxis.<\/p>\n<p>Foto: Daniel Beltrantovar<\/p>\n<h3><strong>Industrie 4.0:<\/strong> Emil Schlumberger beantwortet Fragen des IHK-Wirtschaftsbeirates \/ Einsparpotenzial f\u00fcr den Mittelstand<\/h3>\n<p><strong>Ahrensburg \/ Wentorf (k-w). Wie k\u00fcnstliche Intelligenz (KI) mit gro\u00dfen Schritten Einzug in das produzierende Gewerbe h\u00e4lt und dem Mittelstand Wettbewerbsvorteile verschafft, dar\u00fcber informiert Emil Schlumberger, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer von SCHORISCH Elektronik, den Wirtschaftsbeirat Stormarn der Industrie- und Handelskammer Schleswig-Holstein. <\/strong><\/p>\n<p>Die Sitzung bei der Acer Computer GmbH in Ahrensburg am 14. November wird ganz im Zeichen K\u00fcnstlicher Intelligenz in der Arbeitswelt stehen. Schlumberger war \u00fcber das Pilotprojekt \u201eSCHORISCH1920.io\u201c mit der IHK ins Gespr\u00e4ch gekommen, die ihm die Gelegenheit bot, Fragen der Beiratsmitglieder zur K\u00fcnstlichen Intelligenz und ihren Einsatz in der Praxis zu beantworten.<\/p>\n<p>Hinter der neuen Dienstleistung von SCHORISCH Elektronik steckt die Idee, das Leistungsspektrum von Maschinen und Anlagen aller Art in kleineren und gr\u00f6\u00dferen Unternehmen zu messen, auf den jeweiligen Bediener auszurichten sowie m\u00f6gliche St\u00f6rungen und den Wartungsbedarf vorauszusehen. Ein pragmatischer Ansatz, um durch K\u00fcnstliche Intelligenz immense Kosten im Produktionsalltag zu sparen. Die Einsatzm\u00f6glichkeiten der Mikrocomputer, die daf\u00fcr zum Einsatz kommen, sind enorm.<\/p>\n<p>Ein Beispiel aus der Praxis sind die Stahlbauer von SCHORISCH Magis im brandenburgischen Karst\u00e4dt. Sie machen sich das Know-how der Wentorfer Elektroniker zu eigen, um Nutzungsprofile f\u00fcr ihre Maschinen und Anlagen zu erstellen. Anhand der gesammelten Daten, die in der Cloud zusammengef\u00fchrt werden, kann die Dimensionierung f\u00fcr die jeweiligen Aufgaben besser gesteuert und der ideale Betriebszustand vorausberechnet werden.<\/p>\n<p>Bislang gebe es zwar schon erste Konzepte zur Nutzung K\u00fcnstlicher Intelligenz, die f\u00fcr gro\u00dfe Industriebetriebe entwickelt wurden, betont der Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer. Doch f\u00fcr den Mittelstand seien sie in der Regel viel zu komplex, um pragmatische Ergebnisse zu liefern. Aus der Datenanalyse wird ein Handlungskonzept entwickelt. Ziel sei, Ressourcen zu b\u00fcndeln und zu optimieren. Schlumberger: \u201eDer Einsatz K\u00fcnstlicher Intelligenz bringt nicht nur Kosteneinsparungen, sondern auch einen entscheidenden Wettbewerbsvorteil.\u201c<\/p>\n<p><em>Abdruck honorarfrei \u2013 2.118 Anschl\u00e4ge <\/em><\/p>\n<h3><strong>Das SCHORISCH SCHORISCH Elektronik <\/strong><\/h3>\n<p>Hochmoderne Technologien integriert die SCHORISCH Elektronik in die Suche nach passgenauen L\u00f6sungen f\u00fcr die meist anspruchsvollen Herausforderungen ihrer Kunden. Die digitale Infrastruktur dazu beruht auf einer komplexen IoT-Vernetzung. Die Beratungskompetenz beinhaltet deshalb auch, Maschinen und Anlagen nachtr\u00e4glich auf IoT auszurichten.<\/p>\n<p>Das Elektronik-Kompetenzzentrum in Wentorf bei Hamburg ist au\u00dferdem auf die Produktion elektronischer Baugruppen, inklusiv Coating, den Ger\u00e4tebau sowie deren Pr\u00fcfung spezialisiert. Die Kunden sind vorrangig in der Umwelttechnik, Sensorik, Elektromobilit\u00e4t und Mineral\u00f6lindustrie unterwegs, f\u00fcr die teilweise nach den ATEX-Richtlinien der Europ\u00e4ischen Union produziert wird.<\/p>\n<p>Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der SCHORISCH Elektronik GmbH sind Kirsten Sch\u00f6nharting und Emil Schlumberger.<\/p>\n<p>Weitere Infos im Internet unter:www.schorisch-elektronik.de.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Emil Schlumberger, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer bei SCHORISCH Elektronik, informiert den Wirtschaftsbeirat Stormarn der Industrie- und Handelskammer Schleswig-Holstein \u00fcber den Einsatz K\u00fcnstlicher Intelligenz in der Praxis. Foto: Daniel Beltrantovar Industrie 4.0: Emil Schlumberger beantwortet Fragen des IHK-Wirtschaftsbeirates \/ Einsparpotenzial f\u00fcr den Mittelstand Ahrensburg \/ Wentorf (k-w). Wie k\u00fcnstliche Intelligenz (KI) mit gro\u00dfen Schritten [&#8230;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":77633,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-77632","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-news"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>K\u00fcnstliche Intelligenz in der Praxis - SCHORISCH Group<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"K\u00fcnstliche Intelligenz in der Praxis - SCHORISCH Group\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Emil Schlumberger, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer bei SCHORISCH Elektronik, informiert den Wirtschaftsbeirat Stormarn der Industrie- und Handelskammer Schleswig-Holstein \u00fcber den Einsatz K\u00fcnstlicher Intelligenz in der Praxis. Foto: Daniel Beltrantovar Industrie 4.0: Emil Schlumberger beantwortet Fragen des IHK-Wirtschaftsbeirates \/ Einsparpotenzial f\u00fcr den Mittelstand Ahrensburg \/ Wentorf (k-w). Wie k\u00fcnstliche Intelligenz (KI) mit gro\u00dfen Schritten [...]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SCHORISCH Group\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-11-07T10:14:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgahrensburg.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1145\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1691\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brandonfire\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brandonfire\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2\u00a0Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis\/\",\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis\/\",\"name\":\"K\u00fcnstliche Intelligenz in der Praxis - SCHORISCH Group\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgahrensburg.jpg\",\"datePublished\":\"2019-11-07T10:14:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/d1d12323197090687a03d58264c9f96a\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis\/#primaryimage\",\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgahrensburg.jpg\",\"contentUrl\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgahrensburg.jpg\",\"width\":1145,\"height\":1691},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"K\u00fcnstliche Intelligenz in der Praxis\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website\",\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/\",\"name\":\"SCHORISCH Group\",\"description\":\"Intelligente Vernetzung von Kompetenzen\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"de\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/d1d12323197090687a03d58264c9f96a\",\"name\":\"brandonfire\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/847640b89ce2e278566334d8b5a0e9e37d965e24b0a324ec3f0696c46b15e3d7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/847640b89ce2e278566334d8b5a0e9e37d965e24b0a324ec3f0696c46b15e3d7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brandonfire\"},\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"K\u00fcnstliche Intelligenz in der Praxis - SCHORISCH Group","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"K\u00fcnstliche Intelligenz in der Praxis - SCHORISCH Group","og_description":"Emil Schlumberger, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer bei SCHORISCH Elektronik, informiert den Wirtschaftsbeirat Stormarn der Industrie- und Handelskammer Schleswig-Holstein \u00fcber den Einsatz K\u00fcnstlicher Intelligenz in der Praxis. Foto: Daniel Beltrantovar Industrie 4.0: Emil Schlumberger beantwortet Fragen des IHK-Wirtschaftsbeirates \/ Einsparpotenzial f\u00fcr den Mittelstand Ahrensburg \/ Wentorf (k-w). Wie k\u00fcnstliche Intelligenz (KI) mit gro\u00dfen Schritten [...]","og_url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis\/","og_site_name":"SCHORISCH Group","article_published_time":"2019-11-07T10:14:50+00:00","og_image":[{"width":1145,"height":1691,"url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgahrensburg.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brandonfire","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Verfasst von":"brandonfire","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2\u00a0Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis\/","url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis\/","name":"K\u00fcnstliche Intelligenz in der Praxis - SCHORISCH Group","isPartOf":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis\/#primaryimage"},"image":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgahrensburg.jpg","datePublished":"2019-11-07T10:14:50+00:00","author":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/d1d12323197090687a03d58264c9f96a"},"breadcrumb":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis\/#primaryimage","url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgahrensburg.jpg","contentUrl":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgahrensburg.jpg","width":1145,"height":1691},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/kuenstliche-intelligenz-in-der-praxis\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"K\u00fcnstliche Intelligenz in der Praxis"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website","url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/","name":"SCHORISCH Group","description":"Intelligente Vernetzung von Kompetenzen","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"de"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/d1d12323197090687a03d58264c9f96a","name":"brandonfire","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/847640b89ce2e278566334d8b5a0e9e37d965e24b0a324ec3f0696c46b15e3d7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/847640b89ce2e278566334d8b5a0e9e37d965e24b0a324ec3f0696c46b15e3d7?s=96&d=mm&r=g","caption":"brandonfire"},"url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/77632","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=77632"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/77632\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/media\/77633"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=77632"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=77632"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=77632"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}