{"id":77662,"date":"2020-04-01T13:49:38","date_gmt":"2020-04-01T13:49:38","guid":{"rendered":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?p=77662"},"modified":"2020-04-01T13:49:38","modified_gmt":"2020-04-01T13:49:38","slug":"corona-krise-kundeninformation","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/corona-krise-kundeninformation\/","title":{"rendered":"Corona-Krise: Kundeninformation"},"content":{"rendered":"<h1>Trotz Corona-Einschr\u00e4nkungen &#8211;<br \/>\nWir sind weiterhin vollumf\u00e4nglich f\u00fcr Sie da!<\/h1>\n<div>\n<p>Seit gut drei Wochen h\u00e4lt die Corona-Krise uns nun bereits in Atem und ein Ende ist derzeitig noch nicht absehbar. F\u00fcr uns alle ist dies keine einfache Situation.<\/p>\n<p>Jedes Unternehmen versucht nun bestm\u00f6glich mit den damit verbundenen Einschr\u00e4nkungen umzugehen. Wir haben unsere Unternehmensprozesse so umstrukturiert, das eine reibungslose Abarbeitung eingehender Auftr\u00e4ge weiterhin m\u00f6glich ist und dabei ein h\u00f6chstm\u00f6glicher Schutz vor einer COVID-19-Infektion f\u00fcr alle beteiligten Personen gegeben ist.<\/p>\n<p>Zum Schutz unserer Mitarbeiter(innen), Kunden und Lieferanten haben wir viele Ma\u00dfnahmen ergriffen, z. B.:<\/p>\n<ul>\n<li>Einf\u00fchrung eines Mehrschichtsystems ohne Kontakt der Mitarbeitergruppen<\/li>\n<li>Homeoffice f\u00fcr die Verwaltung<\/li>\n<li>Deutliche Ausweitung der Hygienema\u00dfnahmen<\/li>\n<li>Diverse Belehrungen, Handlungsempfehlungen und aktualisierte Informationen zum Thema Corona f\u00fcr alle Mitarbeiter(innen)<\/li>\n<li>Nutzung von Telefon- und Videokonferenzen anstelle pers\u00f6nlicher Treffen mit Externen, um den physischen Kontakt zu Externen weitestgehend zu begrenzen<\/li>\n<\/ul>\n<p>Unsere Mitarbeiter(innen) sind sich ihrer hohen pers\u00f6nlichen Verantwortung bewusst, ihre eigene Gesundheit zu sch\u00fctzen und damit u.a. die Fertigstellung der Auftr\u00e4ge zu sichern.<\/p>\n<p>Gern stehen wir Ihnen als kompetenter Partner mit unserem Know How zur Verf\u00fcgung, auch f\u00fcr kurzfristige Anfragen.<\/p>\n<p>Gerade in Zeiten wie diesen ist es wichtig, solidarisch zusammenzuarbeiten. In diesem Sinne bleiben Sie gesund.<\/p>\n<p>Wir freuen uns, von Ihnen zu h\u00f6ren.<\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Trotz Corona-Einschr\u00e4nkungen &#8211; Wir sind weiterhin vollumf\u00e4nglich f\u00fcr Sie da! Seit gut drei Wochen h\u00e4lt die Corona-Krise uns nun bereits in Atem und ein Ende ist derzeitig noch nicht absehbar. F\u00fcr uns alle ist dies keine einfache Situation. Jedes Unternehmen versucht nun bestm\u00f6glich mit den damit verbundenen Einschr\u00e4nkungen umzugehen. Wir [&#8230;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-77662","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-news"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Corona-Krise: Kundeninformation - SCHORISCH Group<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/corona-krise-kundeninformation\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Corona-Krise: Kundeninformation - SCHORISCH Group\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Trotz Corona-Einschr\u00e4nkungen &#8211; Wir sind weiterhin vollumf\u00e4nglich f\u00fcr Sie da! Seit gut drei Wochen h\u00e4lt die Corona-Krise uns nun bereits in Atem und ein Ende ist derzeitig noch nicht absehbar. F\u00fcr uns alle ist dies keine einfache Situation. Jedes Unternehmen versucht nun bestm\u00f6glich mit den damit verbundenen Einschr\u00e4nkungen umzugehen. Wir [...]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/corona-krise-kundeninformation\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SCHORISCH Group\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-04-01T13:49:38+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"schorischgruppe\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@brandonfire\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"schorischgruppe\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1\u00a0Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/corona-krise-kundeninformation\/\",\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/corona-krise-kundeninformation\/\",\"name\":\"Corona-Krise: Kundeninformation - SCHORISCH Group\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-04-01T13:49:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/84896391181533569d7bb4d10fcdff7b\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/corona-krise-kundeninformation\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/corona-krise-kundeninformation\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/corona-krise-kundeninformation\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Corona-Krise: Kundeninformation\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website\",\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/\",\"name\":\"SCHORISCH Group\",\"description\":\"Intelligente Vernetzung von Kompetenzen\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"de\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/84896391181533569d7bb4d10fcdff7b\",\"name\":\"schorischgruppe\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/80fdfd833e18719608e16d7fc8842b8cf7ae7cb6a6789e768a4477fc86e30700?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/80fdfd833e18719608e16d7fc8842b8cf7ae7cb6a6789e768a4477fc86e30700?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"schorischgruppe\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/x.com\/brandonfire\"],\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Corona-Krise: Kundeninformation - SCHORISCH Group","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/corona-krise-kundeninformation\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Corona-Krise: Kundeninformation - SCHORISCH Group","og_description":"Trotz Corona-Einschr\u00e4nkungen &#8211; Wir sind weiterhin vollumf\u00e4nglich f\u00fcr Sie da! Seit gut drei Wochen h\u00e4lt die Corona-Krise uns nun bereits in Atem und ein Ende ist derzeitig noch nicht absehbar. F\u00fcr uns alle ist dies keine einfache Situation. Jedes Unternehmen versucht nun bestm\u00f6glich mit den damit verbundenen Einschr\u00e4nkungen umzugehen. Wir [...]","og_url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/corona-krise-kundeninformation\/","og_site_name":"SCHORISCH Group","article_published_time":"2020-04-01T13:49:38+00:00","author":"schorischgruppe","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@brandonfire","twitter_misc":{"Verfasst von":"schorischgruppe","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1\u00a0Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/corona-krise-kundeninformation\/","url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/corona-krise-kundeninformation\/","name":"Corona-Krise: Kundeninformation - SCHORISCH Group","isPartOf":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website"},"datePublished":"2020-04-01T13:49:38+00:00","author":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/84896391181533569d7bb4d10fcdff7b"},"breadcrumb":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/corona-krise-kundeninformation\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/corona-krise-kundeninformation\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/corona-krise-kundeninformation\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Corona-Krise: Kundeninformation"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website","url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/","name":"SCHORISCH Group","description":"Intelligente Vernetzung von Kompetenzen","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"de"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/84896391181533569d7bb4d10fcdff7b","name":"schorischgruppe","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/80fdfd833e18719608e16d7fc8842b8cf7ae7cb6a6789e768a4477fc86e30700?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/80fdfd833e18719608e16d7fc8842b8cf7ae7cb6a6789e768a4477fc86e30700?s=96&d=mm&r=g","caption":"schorischgruppe"},"sameAs":["https:\/\/x.com\/brandonfire"],"url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/77662","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=77662"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/77662\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=77662"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=77662"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=77662"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}