{"id":77682,"date":"2020-10-06T16:21:19","date_gmt":"2020-10-06T16:21:19","guid":{"rendered":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?p=77682"},"modified":"2020-10-20T07:54:03","modified_gmt":"2020-10-20T07:54:03","slug":"eintrittskarte-in-unternehmenszirkel","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/","title":{"rendered":"Eintrittskarte in Unternehmenszirkel"},"content":{"rendered":"<p><strong>Die Preistr\u00e4gerstatue<\/strong> f\u00fcr Finalisten beim Gro\u00dfen Preis des Mittelstands nahm in W\u00fcrzburg Emil Schlumberger, Mitglied im Vorstand der SCHORISCH Gruppe, entgegen<\/p>\n<p>Foto: Denise Obermann<\/p>\n<h3><strong>Wirtschaftspreis:<\/strong> SCHORISCH Gruppe erh\u00e4lt renommierte Auszeichnung \/ Finalist beim Gro\u00dfen Preis des Mittelstands<\/h3>\n<p><strong>Karst\u00e4dt \/ Wentorf (k-w). Die SCHORISCH Gruppe mit Sitz in Karst\u00e4dt (Brandenburg) und Wentorf (bei Hamburg) ist als Finalist beim \u201eGro\u00dfen Preis des Mittelstandes\u201c ausgezeichnet worden. Die Ehrung nahm Emil Schlumberger, Mitglied im Vorstand der Unternehmensgruppe, in W\u00fcrzburg entgegen. <\/strong><\/p>\n<p>Der \u201eGro\u00dfe Preis des Mittelstands\u201c gilt als eine der begehrtesten Wirtschaftsauszeichnungen in Deutschland, mit der die Oskar-Patzelt-Stiftung seit 1994 hervorragende Leistungen mittelst\u00e4ndischer Unternehmen w\u00fcrdigt. Ein Expertengremien entscheidet \u00fcber die Vergabe. Kein Unternehmen kann sich selbst um diesen Preis bewerben, der als \u201eEintrittskarte\u201c f\u00fcr das Unternehmensnetzwerk gilt. Die SCHORISCH Gruppe ist auf Empfehlung der IHK Potsdam in den Kreis der erfolgreichsten Mittelst\u00e4ndler aufgenommen worden.<\/p>\n<p>F\u00fcr den Wettbewerb wird nicht nur nach betriebswirtschaftlichen Erfolgen oder Besch\u00e4ftigungs- und Innovationskennziffern gefragt, sondern ein Unternehmen wird vor allem auch in seiner Verantwortung f\u00fcr die Gesellschaft bewertet. Zu den Wettbewerbskriterien z\u00e4hlen Entwicklung, Schaffung und Sicherung von Arbeits- und Ausbildungspl\u00e4tzen, Modernisierung und Innovation. Au\u00dferdem werden regionales Engagement, Service und Kundenn\u00e4he beurteilt.<\/p>\n<p>Die Jury hat vor allem beeindruckt, wie fortschrittlich die SCHORISCH Gruppe am Markt agiert. Das Stahlbau-Kompetenzzentrum in Karst\u00e4dt sei sehr erfolgreich im Stahlbau und Stahlwasserbau unterwegs, w\u00e4hrend sich das Elektronik-Kompetenzzentrum in Wentorf, dessen Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Emil Schlumberger ist, intensiv der komplexen Industrieelektronik widme. Ihren Gewinn investiere die Unternehmensgruppe regelm\u00e4\u00dfig in Neuinvestitionen wie k\u00fcnstliche Intelligenz und Industrie 4.0.<\/p>\n<p>Zusammen mit dem Fraunhofer-Institut und der Technischen Universit\u00e4t Berlin forsche die Unternehmensgruppe an einer neuartigen LED-Funktionsbeleuchtung f\u00fcr den Einsatz in explosionsgef\u00e4hrdeten Umgebungen.<\/p>\n<p>Innerhalb der beiden Kompetenzzentren werde den Mitarbeiterinnen und Mitarbeitern viel Freiraum f\u00fcr eigenverantwortliches Handeln einger\u00e4umt, so die Jury. Individuelle Arbeitszeitmodelle, Homeoffice-Angebote, Kita-Zusch\u00fcsse, Deutschkurse f\u00fcr ausl\u00e4ndische Mitarbeiter und ein j\u00e4hrlicher Schulungsplan w\u00fcrden zur Qualifizierung und Mitarbeiterbindung beitragen. Au\u00dferdem engagiere sich die Unternehmensgruppe sozial in ihrem regionalen Umfeld.<\/p>\n<p>\u201eWir haben diesen Preis gerne stellvertretend f\u00fcr die gesamte Prignitz entgegengenommen\u201c, macht Vorstandssprecherin Kirsten Sch\u00f6nharting deutlich. Denn in dieser Region, wo die SCHORISCH Gruppe ihren Hauptsitz hat, \u201egibt es noch viele Hidden Champions, die sich f\u00fcr Arbeitspl\u00e4tze engagieren und jungen Menschen eine Perspektive geben.\u201c Sie alle pr\u00e4gten nachhaltig den wirtschaftlichen Aufschwung, das soziale Umfeld und die Zukunft der Prignitz.<\/p>\n<p>Die begehrte \u201ePreistr\u00e4gerstatue\u201c, die mit keinem Preisgeld verbunden ist, \u00a0wurde im Beisein der fr\u00fcheren Ministers Prof. Dr. Wolfgang Reinhart, dem Bundespolitiker Volker Kauder und Hans-J\u00fcrgen Friedrich, Vorstandsvorsitzender der KFM Deutsche Mittelstand AG, dem Hauptsponsor des Wettbewerbes 2020, von den Vorst\u00e4nden der Oskar-Patzelt-Stiftung, Dr. Helfried Schmidt und Petra Tr\u00f6ger, \u00fcberreicht<em>. <\/em><\/p>\n<p><em>Abdruck honorarfrei <\/em><em>\u2013 3.205 Anschl\u00e4ge\u00a0 <\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Die Preistr\u00e4gerstatue f\u00fcr Finalisten beim Gro\u00dfen Preis des Mittelstands nahm in W\u00fcrzburg Emil Schlumberger, Mitglied im Vorstand der SCHORISCH Gruppe, entgegen Foto: Denise Obermann Wirtschaftspreis: SCHORISCH Gruppe erh\u00e4lt renommierte Auszeichnung \/ Finalist beim Gro\u00dfen Preis des Mittelstands Karst\u00e4dt \/ Wentorf (k-w). Die SCHORISCH Gruppe mit Sitz in Karst\u00e4dt (Brandenburg) und [&#8230;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":77677,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-77682","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-news"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Eintrittskarte in Unternehmenszirkel - SCHORISCH Group<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Eintrittskarte in Unternehmenszirkel - SCHORISCH Group\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Die Preistr\u00e4gerstatue f\u00fcr Finalisten beim Gro\u00dfen Preis des Mittelstands nahm in W\u00fcrzburg Emil Schlumberger, Mitglied im Vorstand der SCHORISCH Gruppe, entgegen Foto: Denise Obermann Wirtschaftspreis: SCHORISCH Gruppe erh\u00e4lt renommierte Auszeichnung \/ Finalist beim Gro\u00dfen Preis des Mittelstands Karst\u00e4dt \/ Wentorf (k-w). Die SCHORISCH Gruppe mit Sitz in Karst\u00e4dt (Brandenburg) und [...]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SCHORISCH Group\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-10-06T16:21:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-20T07:54:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgfinalist.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1181\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1654\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brandonfire\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brandonfire\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2\u00a0Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/\",\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/\",\"name\":\"Eintrittskarte in Unternehmenszirkel - SCHORISCH Group\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgfinalist.jpg\",\"datePublished\":\"2020-10-06T16:21:19+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-20T07:54:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/d1d12323197090687a03d58264c9f96a\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/#primaryimage\",\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgfinalist.jpg\",\"contentUrl\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgfinalist.jpg\",\"width\":1181,\"height\":1654},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Eintrittskarte in Unternehmenszirkel\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website\",\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/\",\"name\":\"SCHORISCH Group\",\"description\":\"Intelligente Vernetzung von Kompetenzen\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"de\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/d1d12323197090687a03d58264c9f96a\",\"name\":\"brandonfire\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/847640b89ce2e278566334d8b5a0e9e37d965e24b0a324ec3f0696c46b15e3d7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/847640b89ce2e278566334d8b5a0e9e37d965e24b0a324ec3f0696c46b15e3d7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brandonfire\"},\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Eintrittskarte in Unternehmenszirkel - SCHORISCH Group","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Eintrittskarte in Unternehmenszirkel - SCHORISCH Group","og_description":"Die Preistr\u00e4gerstatue f\u00fcr Finalisten beim Gro\u00dfen Preis des Mittelstands nahm in W\u00fcrzburg Emil Schlumberger, Mitglied im Vorstand der SCHORISCH Gruppe, entgegen Foto: Denise Obermann Wirtschaftspreis: SCHORISCH Gruppe erh\u00e4lt renommierte Auszeichnung \/ Finalist beim Gro\u00dfen Preis des Mittelstands Karst\u00e4dt \/ Wentorf (k-w). Die SCHORISCH Gruppe mit Sitz in Karst\u00e4dt (Brandenburg) und [...]","og_url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/","og_site_name":"SCHORISCH Group","article_published_time":"2020-10-06T16:21:19+00:00","article_modified_time":"2020-10-20T07:54:03+00:00","og_image":[{"width":1181,"height":1654,"url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgfinalist.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brandonfire","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Verfasst von":"brandonfire","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2\u00a0Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/","url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/","name":"Eintrittskarte in Unternehmenszirkel - SCHORISCH Group","isPartOf":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/#primaryimage"},"image":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgfinalist.jpg","datePublished":"2020-10-06T16:21:19+00:00","dateModified":"2020-10-20T07:54:03+00:00","author":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/d1d12323197090687a03d58264c9f96a"},"breadcrumb":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/#primaryimage","url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgfinalist.jpg","contentUrl":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgfinalist.jpg","width":1181,"height":1654},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Eintrittskarte in Unternehmenszirkel"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website","url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/","name":"SCHORISCH Group","description":"Intelligente Vernetzung von Kompetenzen","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"de"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/d1d12323197090687a03d58264c9f96a","name":"brandonfire","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/847640b89ce2e278566334d8b5a0e9e37d965e24b0a324ec3f0696c46b15e3d7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/847640b89ce2e278566334d8b5a0e9e37d965e24b0a324ec3f0696c46b15e3d7?s=96&d=mm&r=g","caption":"brandonfire"},"url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/77682","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=77682"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/77682\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":77683,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/77682\/revisions\/77683"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/media\/77677"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=77682"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=77682"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=77682"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}