{"id":77689,"date":"2020-11-06T14:47:11","date_gmt":"2020-11-06T14:47:11","guid":{"rendered":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?p=77689"},"modified":"2020-11-06T14:47:11","modified_gmt":"2020-11-06T14:47:11","slug":"schlumberger-in-vorstand-berufen","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/","title":{"rendered":"Schlumberger in Vorstand berufen"},"content":{"rendered":"<h3><strong>Innovation:<\/strong> Aus Firmen der SCHORISCH Gruppe werden moderne Industrieunternehmen \/ Beschleunigung der Digitalisierung<\/h3>\n<p><strong>Karst\u00e4dt \/ Hamburg (k-w). In den Vorstand der SCHORISCH Gruppe wurde Emil Schlumberger aus Hamburg von der Vorstandsvorsitzenden Kirsten Sch\u00f6nharting berufen. Zu der Unternehmensgruppe geh\u00f6ren das Kompetenzzentrum<\/strong> <strong>Stahlbau im brandenburgischen Karst\u00e4dt und das SCHORISCH Elektronik in Wentorf bei Hamburg. \u00a0<\/strong><\/p>\n<p>Emil Schlumberger wird neben seinen Aufgaben als Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer von SCHORISCH Elektronik in Wentorf die Themen Digitalisierung und Innovation in den Prozessabl\u00e4ufen der Unternehmensgruppe weiter ausbauen. Insbesondere geht es dabei um die Nutzung neuer Technologien. Damit soll vor allem der Umbau von SCHORISCH Magis GmbH als klassischem Handwerksbetrieb in ein modern aufgestelltes Industrieunternehmen beschleunigt werden. Schlumbergers zus\u00e4tzlicher Aufgabenbereich umfasst die Produktion, die Materialwirtschaft sowie die IT.<\/p>\n<p>F\u00fcr das operative Gesch\u00e4ft des Stahlbau-Kompetenzzentrums in Karst\u00e4dt zeichnet nach wie vor Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Detlef M\u00f6hr verantwortlich. Der Stahlwasserbau geh\u00f6rt wie der Stahl- und Anlagenbau zu den Kerngesch\u00e4ften in Karst\u00e4dt. Spezialgebiete des Teams aus Ingenieuren, Stahlbauern und Schwei\u00dfern sind die Sanierung historischer Stahlkonstruktionen wie Br\u00fccken oder Wehre sowie die Antriebstechnik.<\/p>\n<p>\u201eDie Implementierung moderner Strukturen in einen traditionellen Handwerksbetrieb, in dem teilweise noch in \u00fcberlieferten Strukturen gedacht und gearbeitet wird, ist durchaus eine Herausforderung\u201c, betont der 32-j\u00e4hrige Emil Schlumberger, der schon mit seinem dualen Studium bei der SCHORISCH Gruppe in eine Blitzkarriere gestartet ist. Bei SCHORISCH Elektronik in Wentorf war Schlumberger ab 2013 zun\u00e4chst Projektingenieur und \u00fcbernahm 2014 die Leitung der Materialwirtschaft. Zum Betriebsleiter des Kompetenzzentrums Elektronik wurde der Hamburger 2015 ernannt sowie 2017 zum Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer.<\/p>\n<p>An der Nordakademie, der renommierten Hochschule der Wirtschaft in Elmshorn, hatte der geb\u00fcrtige Ulmer als Vertiefungsschwerpunkte Internationales Vertriebsmanagement und Innovationsmanagement belegt. Um letzteres dreht sich jetzt vor allem auch sein neuer Aufgabenbereich als Vorstand der SCHORISCH Gruppe.<\/p>\n<p>Infos zur Unternehmensgruppe:www.schorisch-gruppe.de.<\/p>\n<p><em>Abdruck honorarfrei \u2013 2.196 Anschl\u00e4ge <\/em><\/p>\n<p>FOTO<\/p>\n<p><strong>Emil Schlumberger <\/strong>wurde in den Vorstand der SCHORISCH Gruppe mit dem Aufgabenbereich Digitalisierung und Innovation in den Prozessabl\u00e4ufen berufen.<\/p>\n<p>Fotos: SCHORISCH Gruppe<\/p>\n<h3><strong>Das SCHORISCH Kompetenzzentrum Stahlbau<\/strong><\/h3>\n<p>Der Stahlwasserbau geh\u00f6rt wie der Stahl- und Anlagenbau zu den Kerngesch\u00e4ften von SCHORISCH Magis GmbH im brandenburgischen Karst\u00e4dt. Spezialit\u00e4ten des Traditionsunternehmens sind die Sanierung historischer Stahlkonstruktionen wie Br\u00fccken oder Wehre sowie die Antriebstechnik.<\/p>\n<p>Neue Technologien und innovative Fertigungsverfahren bis hin zur Digitalisierung kompletter Arbeitsprozesse im Stahlbau pr\u00e4gen heute die Ingenieurskunst und das Handwerk, gepaart mit modernster Schwei\u00dftechnik. Auftr\u00e4ge in Konstruktion und Engineering sowie als Generalunternehmer f\u00fchrt das 100-k\u00f6pfige Team aus Ingenieuren, Stahlbauern und Schwei\u00dfern bis an die norddeutschen K\u00fcsten, in den s\u00fcddeutschen Raum, aber auch ins angrenzende Ausland.<\/p>\n<p>Auf einer Fertigungsfl\u00e4che von 6.000 Quadratmeter k\u00f6nnen selbst gr\u00f6\u00dfere Projekte mit hohem Platzbedarf im SCHORISCH Kompetenzzentrum Stahlbau problemlos gestemmt werden.<\/p>\n<p>Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer bei SCHORISCH Magis GmbH sind Kirsten Sch\u00f6nharting und Detlef M\u00f6hr.<\/p>\n<p>Weitere Infos im Internet unter:www.schorisch-stahlbau.de.<\/p>\n<h3><strong>Das SCHORISCH SCHORISCH Elektronik <\/strong><\/h3>\n<p>Hochmoderne Technologien integriert die SCHORISCH Elektronik in die Suche nach passgenauen L\u00f6sungen f\u00fcr die meist anspruchsvollen Herausforderungen ihrer Kunden. Die digitale Infrastruktur dazu beruht auf einer komplexen IoT-Vernetzung. Die Beratungskompetenz beinhaltet deshalb auch, Maschinen und Anlagen nachtr\u00e4glich auf IoT auszurichten.<\/p>\n<p>Das Elektronik-Kompetenzzentrum in Wentorf bei Hamburg ist au\u00dferdem auf die Produktion elektronischer Baugruppen, inklusiv Coating, den Ger\u00e4tebau sowie deren Pr\u00fcfung spezialisiert. Die Kunden sind vorrangig in der Umwelttechnik, Sensorik, Elektromobilit\u00e4t und Mineral\u00f6lindustrie unterwegs, f\u00fcr die teilweise nach den ATEX-Richtlinien der Europ\u00e4ischen Union produziert wird.<\/p>\n<p>Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der SCHORISCH Elektronik GmbH sind Kirsten Sch\u00f6nharting und Emil Schlumberger.<\/p>\n<p>Weitere Infos im Internet unter:www.schorisch-elektronik.de.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Innovation: Aus Firmen der SCHORISCH Gruppe werden moderne Industrieunternehmen \/ Beschleunigung der Digitalisierung Karst\u00e4dt \/ Hamburg (k-w). In den Vorstand der SCHORISCH Gruppe wurde Emil Schlumberger aus Hamburg von der Vorstandsvorsitzenden Kirsten Sch\u00f6nharting berufen. Zu der Unternehmensgruppe geh\u00f6ren das Kompetenzzentrum Stahlbau im brandenburgischen Karst\u00e4dt und das SCHORISCH Elektronik in Wentorf [&#8230;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":77690,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-77689","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-news"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Schlumberger in Vorstand berufen - SCHORISCH Group<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Schlumberger in Vorstand berufen - SCHORISCH Group\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Innovation: Aus Firmen der SCHORISCH Gruppe werden moderne Industrieunternehmen \/ Beschleunigung der Digitalisierung Karst\u00e4dt \/ Hamburg (k-w). In den Vorstand der SCHORISCH Gruppe wurde Emil Schlumberger aus Hamburg von der Vorstandsvorsitzenden Kirsten Sch\u00f6nharting berufen. Zu der Unternehmensgruppe geh\u00f6ren das Kompetenzzentrum Stahlbau im brandenburgischen Karst\u00e4dt und das SCHORISCH Elektronik in Wentorf [...]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SCHORISCH Group\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-06T14:47:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschlumberger.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1772\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1299\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brandonfire\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brandonfire\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3\u00a0Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/\",\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/\",\"name\":\"Schlumberger in Vorstand berufen - SCHORISCH Group\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschlumberger.jpg\",\"datePublished\":\"2020-11-06T14:47:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/d1d12323197090687a03d58264c9f96a\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/#primaryimage\",\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschlumberger.jpg\",\"contentUrl\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschlumberger.jpg\",\"width\":1772,\"height\":1299},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Schlumberger in Vorstand berufen\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website\",\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/\",\"name\":\"SCHORISCH Group\",\"description\":\"Intelligente Vernetzung von Kompetenzen\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"de\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/d1d12323197090687a03d58264c9f96a\",\"name\":\"brandonfire\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/847640b89ce2e278566334d8b5a0e9e37d965e24b0a324ec3f0696c46b15e3d7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/847640b89ce2e278566334d8b5a0e9e37d965e24b0a324ec3f0696c46b15e3d7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brandonfire\"},\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Schlumberger in Vorstand berufen - SCHORISCH Group","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Schlumberger in Vorstand berufen - SCHORISCH Group","og_description":"Innovation: Aus Firmen der SCHORISCH Gruppe werden moderne Industrieunternehmen \/ Beschleunigung der Digitalisierung Karst\u00e4dt \/ Hamburg (k-w). In den Vorstand der SCHORISCH Gruppe wurde Emil Schlumberger aus Hamburg von der Vorstandsvorsitzenden Kirsten Sch\u00f6nharting berufen. Zu der Unternehmensgruppe geh\u00f6ren das Kompetenzzentrum Stahlbau im brandenburgischen Karst\u00e4dt und das SCHORISCH Elektronik in Wentorf [...]","og_url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/","og_site_name":"SCHORISCH Group","article_published_time":"2020-11-06T14:47:11+00:00","og_image":[{"width":1772,"height":1299,"url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschlumberger.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brandonfire","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Verfasst von":"brandonfire","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3\u00a0Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/","url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/","name":"Schlumberger in Vorstand berufen - SCHORISCH Group","isPartOf":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/#primaryimage"},"image":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschlumberger.jpg","datePublished":"2020-11-06T14:47:11+00:00","author":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/d1d12323197090687a03d58264c9f96a"},"breadcrumb":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/#primaryimage","url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschlumberger.jpg","contentUrl":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschlumberger.jpg","width":1772,"height":1299},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Schlumberger in Vorstand berufen"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website","url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/","name":"SCHORISCH Group","description":"Intelligente Vernetzung von Kompetenzen","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"de"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/d1d12323197090687a03d58264c9f96a","name":"brandonfire","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/847640b89ce2e278566334d8b5a0e9e37d965e24b0a324ec3f0696c46b15e3d7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/847640b89ce2e278566334d8b5a0e9e37d965e24b0a324ec3f0696c46b15e3d7?s=96&d=mm&r=g","caption":"brandonfire"},"url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/77689","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=77689"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/77689\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":77691,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/77689\/revisions\/77691"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/media\/77690"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=77689"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=77689"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=77689"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}