{"id":77694,"date":"2020-11-10T14:39:46","date_gmt":"2020-11-10T14:39:46","guid":{"rendered":"https:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?p=77694"},"modified":"2020-11-10T14:39:46","modified_gmt":"2020-11-10T14:39:46","slug":"unternehmerin-des-landes-2020","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/","title":{"rendered":"Unternehmerin des Landes 2020"},"content":{"rendered":"<p><strong>Kirsten Sch\u00f6nharting, <\/strong>Vorstandsvorsitzende der SCHORISCH Gruppe, wurde als \u201eUnternehmerin des Landes Brandenburg 2020\u201c ausgezeichnet.<\/p>\n<p>Fotos: Daniela Espitia<\/p>\n<h3><strong>Auszeichnung:<\/strong> Ministerpr\u00e4sident w\u00fcrdigt schriftlich Leistung der Vorstandsvorsitzenden Kirsten Sch\u00f6nharting \/ SCHORISCH Gruppe zu nachhaltigem Erfolg gef\u00fchrt<\/h3>\n<p><strong>Karst\u00e4dt \/ Hamburg (k-w). Kirsten Sch\u00f6nharting ist \u201eUnternehmerin des Landes Brandenburg 2020\u201c. Ministerpr\u00e4sident Dietmar Woidke, Arbeitsminister J\u00f6rg Steinbach sowie Frauen- und Sozialministerin Ursula Nonnemacher w\u00fcrdigen die Vorstandsvorsitzende der SCHORISCH Gruppe mit Standorten in Karst\u00e4dt und Hamburg als engagierte Unternehmerin, die sich um das Land und die Prignitz verdient gemacht habe. <\/strong><\/p>\n<p>Der Wettbewerb stand in diesem Jahr unter dem Motto \u201eWirtschaft wird weiblich!\u201c Zur SCHORISCH Gruppe geh\u00f6ren die Kompetenzzentren Stahlbau in Karst\u00e4dt und Elektronik in Wentorf bei Hamburg. Wegen Corona musste die feierliche Preisverleihung ausfallen.<\/p>\n<p>Ministerpr\u00e4sident Dietmar Woidke w\u00fcrdigt die drei Preistr\u00e4gerinnen, von denen Kirsten Sch\u00f6nharting den ersten Platz belegt, als Unternehmerinnen, \u201edie unser Land Brandenburg nach vorn bringen.\u201c Auch in der Corona-Krise d\u00fcrfe nicht nachgelassen werden, das Leben in Brandenburg aktiv zu gestalten, wozu Kirsten Sch\u00f6nharting einen wichtigen Beitrag leiste.<\/p>\n<p>Arbeitsminister J\u00f6rg Steinbach gratulierte der \u201eideenreichen und durchsetzungsstarken Unternehmerin\u201c, die die Wirtschaftskraft des Landes st\u00e4rke. Der Wettbewerb dokumentiere die Innovationsst\u00e4rke der m\u00e4rkischen Unternehmerinnen. Frauen- und Sozialministerin Ursula Nonnemacher erkl\u00e4rte, dass das Land mit den Auszeichnungen Frauen dazu ermutige, den Schritt in die Selbst\u00e4ndigkeit zu wagen. \u201eMehr Frauen in F\u00fchrungspositionen tun unserer Wirtschaft gut\u201c, so die Ministerin.<\/p>\n<p>Kirsten Sch\u00f6nharting, hei\u00dft es in der Laudatio, re\u00fcssiere in der M\u00e4nnerdom\u00e4ne \u201eBau\u201c. Die SCHORISCH Gruppe entwickele sich kontinuierlich sehr gut weiter. Parallel dazu wachse die Belegschaft, wobei die hohe Zahl an Auszubildenden seitens der Jury besonders positiv gewertet wurde. F\u00fcr die Unternehmensgruppe spreche ihr nachhaltiges und innovatives Konzept.<\/p>\n<p>Auf Basis traditioneller Fertigungskompetenz setze das Stahlbau-Kompetenzzentrum in Karst\u00e4dt bei der Sanierung historischer Stahlkonstruktionen zu Wasser und zu Lande neue Technologien wie den 3D-Druck oder K\u00fcnstliche Intelligenz ein. Damit werde die Effizienz der Unternehmensprozesse gesteigert und die Produktherstellung optimiert. In ihrer Region genie\u00dfe die SCHORISCH Gruppe nicht nur als Arbeitgeber einen hervorragenden Ruf, sondern auch durch die Unterst\u00fctzung \u00f6rtlicher Vereine und die F\u00f6rderung von Ehrenamt im Unternehmen.<\/p>\n<p>Kirsten Sch\u00f6nharting ist in Nieder\u00f6sterreich und Baden-W\u00fcrttemberg aufgewachsen. Die gelernte Handwerkerin und studierte Ingenieurin schloss ein zweites Studium der Betriebswirtschaftslehre in den USA mit dem Master of Business Administration ab. Nach leitenden Positionen stieg die geb\u00fcrtige Aachenerin 2013 in den Vorstand der SCHORISCH Gruppe ein.<\/p>\n<p>Kirsten Sch\u00f6nharting \u00fcbe zahlreiche Ehren\u00e4mter aus, was gesellschaftliche Kompetenz beweise. So geh\u00f6rt die 53j\u00e4hrige dem Vorstand des Zentralverbandes Elektrotechnik- und Elektronikindustrie (ZVEI) an, wurde als Senatorin in den Senat der Wirtschaft berufen und ist Leiterin des Clusters Metall bei der Wirtschaftsinitiative Westprignitz.<\/p>\n<p><em>Abdruck honorarfrei \u2013 3.061 Anschl\u00e4ge<\/em><\/p>\n<h3><strong>Das SCHORISCH Kompetenzzentrum Stahlbau<\/strong><\/h3>\n<p>Der Stahlwasserbau geh\u00f6rt wie der Stahl- und Anlagenbau zu den Kerngesch\u00e4ften von SCHORISCH im brandenburgischen Karst\u00e4dt. Spezialit\u00e4ten des Traditionsunternehmens sind die Sanierung historischer Stahlkonstruktionen wie Br\u00fccken oder Wehre sowie die Antriebstechnik.<\/p>\n<p>Neue Technologien und innovative Fertigungsverfahren bis hin zur Digitalisierung kompletter Arbeitsprozesse im Stahlbau pr\u00e4gen heute die Ingenieurskunst und das Handwerk, gepaart mit modernster Schwei\u00dftechnik. Auftr\u00e4ge in Konstruktion und Engineering sowie als Generalunternehmer f\u00fchrt das 100-k\u00f6pfige Team aus Ingenieuren, Stahlbauern und Schwei\u00dfern bis an die norddeutschen K\u00fcsten, in den s\u00fcddeutschen Raum, aber auch ins angrenzende Ausland.<\/p>\n<p>Auf einer Fertigungsfl\u00e4che von 6.000 Quadratmeter k\u00f6nnen selbst gr\u00f6\u00dfere Projekte mit hohem Platzbedarf im SCHORISCH Kompetenzzentrum Stahlbau problemlos gestemmt werden.<\/p>\n<p>Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer sind Kirsten Sch\u00f6nharting und Detlef M\u00f6hr.<\/p>\n<p>Weitere Infos im Internet unter:www.schorisch-stahlbau.de.<\/p>\n<h3><strong>Das SCHORISCH SCHORISCH Elektronik <\/strong><\/h3>\n<p>Hochmoderne Technologien integriert die SCHORISCH Elektronik in die Suche nach passgenauen L\u00f6sungen f\u00fcr die meist anspruchsvollen Herausforderungen ihrer Kunden. Die digitale Infrastruktur dazu beruht auf einer komplexen IoT-Vernetzung. Die Beratungskompetenz beinhaltet deshalb auch, Maschinen und Anlagen nachtr\u00e4glich auf IoT auszurichten.<\/p>\n<p>Das Elektronik-Kompetenzzentrum in Wentorf bei Hamburg ist au\u00dferdem auf die Produktion elektronischer Baugruppen, inklusiv Coating, den Ger\u00e4tebau sowie deren Pr\u00fcfung spezialisiert. Die Kunden sind vorrangig in der Umwelttechnik, Sensorik, Elektromobilit\u00e4t und Mineral\u00f6lindustrie unterwegs, f\u00fcr die teilweise nach den ATEX-Richtlinien der Europ\u00e4ischen Union produziert wird.<\/p>\n<p>Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der SCHORISCH Elektronik GmbH sind Kirsten Sch\u00f6nharting und Emil Schlumberger.<\/p>\n<p>Weitere Infos im Internet unter:www.schorisch-elektronik.de.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Kirsten Sch\u00f6nharting, Vorstandsvorsitzende der SCHORISCH Gruppe, wurde als \u201eUnternehmerin des Landes Brandenburg 2020\u201c ausgezeichnet. Fotos: Daniela Espitia Auszeichnung: Ministerpr\u00e4sident w\u00fcrdigt schriftlich Leistung der Vorstandsvorsitzenden Kirsten Sch\u00f6nharting \/ SCHORISCH Gruppe zu nachhaltigem Erfolg gef\u00fchrt Karst\u00e4dt \/ Hamburg (k-w). Kirsten Sch\u00f6nharting ist \u201eUnternehmerin des Landes Brandenburg 2020\u201c. Ministerpr\u00e4sident Dietmar Woidke, Arbeitsminister J\u00f6rg [&#8230;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":77695,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-77694","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-news"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Unternehmerin des Landes 2020 - SCHORISCH Group<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Unternehmerin des Landes 2020 - SCHORISCH Group\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Kirsten Sch\u00f6nharting, Vorstandsvorsitzende der SCHORISCH Gruppe, wurde als \u201eUnternehmerin des Landes Brandenburg 2020\u201c ausgezeichnet. Fotos: Daniela Espitia Auszeichnung: Ministerpr\u00e4sident w\u00fcrdigt schriftlich Leistung der Vorstandsvorsitzenden Kirsten Sch\u00f6nharting \/ SCHORISCH Gruppe zu nachhaltigem Erfolg gef\u00fchrt Karst\u00e4dt \/ Hamburg (k-w). Kirsten Sch\u00f6nharting ist \u201eUnternehmerin des Landes Brandenburg 2020\u201c. Ministerpr\u00e4sident Dietmar Woidke, Arbeitsminister J\u00f6rg [...]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SCHORISCH Group\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-10T14:39:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschoenharting.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1770\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1181\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brandonfire\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brandonfire\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4\u00a0Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/\",\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/\",\"name\":\"Unternehmerin des Landes 2020 - SCHORISCH Group\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschoenharting.jpg\",\"datePublished\":\"2020-11-10T14:39:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/d1d12323197090687a03d58264c9f96a\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/#primaryimage\",\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschoenharting.jpg\",\"contentUrl\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschoenharting.jpg\",\"width\":1770,\"height\":1181},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Unternehmerin des Landes 2020\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website\",\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/\",\"name\":\"SCHORISCH Group\",\"description\":\"Intelligente Vernetzung von Kompetenzen\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"de\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/d1d12323197090687a03d58264c9f96a\",\"name\":\"brandonfire\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/847640b89ce2e278566334d8b5a0e9e37d965e24b0a324ec3f0696c46b15e3d7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/847640b89ce2e278566334d8b5a0e9e37d965e24b0a324ec3f0696c46b15e3d7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brandonfire\"},\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Unternehmerin des Landes 2020 - SCHORISCH Group","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Unternehmerin des Landes 2020 - SCHORISCH Group","og_description":"Kirsten Sch\u00f6nharting, Vorstandsvorsitzende der SCHORISCH Gruppe, wurde als \u201eUnternehmerin des Landes Brandenburg 2020\u201c ausgezeichnet. Fotos: Daniela Espitia Auszeichnung: Ministerpr\u00e4sident w\u00fcrdigt schriftlich Leistung der Vorstandsvorsitzenden Kirsten Sch\u00f6nharting \/ SCHORISCH Gruppe zu nachhaltigem Erfolg gef\u00fchrt Karst\u00e4dt \/ Hamburg (k-w). Kirsten Sch\u00f6nharting ist \u201eUnternehmerin des Landes Brandenburg 2020\u201c. Ministerpr\u00e4sident Dietmar Woidke, Arbeitsminister J\u00f6rg [...]","og_url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/","og_site_name":"SCHORISCH Group","article_published_time":"2020-11-10T14:39:46+00:00","og_image":[{"width":1770,"height":1181,"url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschoenharting.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brandonfire","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Verfasst von":"brandonfire","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"4\u00a0Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/","url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/","name":"Unternehmerin des Landes 2020 - SCHORISCH Group","isPartOf":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/#primaryimage"},"image":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschoenharting.jpg","datePublished":"2020-11-10T14:39:46+00:00","author":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/d1d12323197090687a03d58264c9f96a"},"breadcrumb":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/#primaryimage","url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschoenharting.jpg","contentUrl":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschoenharting.jpg","width":1770,"height":1181},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Unternehmerin des Landes 2020"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website","url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/","name":"SCHORISCH Group","description":"Intelligente Vernetzung von Kompetenzen","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"de"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/d1d12323197090687a03d58264c9f96a","name":"brandonfire","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/847640b89ce2e278566334d8b5a0e9e37d965e24b0a324ec3f0696c46b15e3d7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/847640b89ce2e278566334d8b5a0e9e37d965e24b0a324ec3f0696c46b15e3d7?s=96&d=mm&r=g","caption":"brandonfire"},"url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/77694","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=77694"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/77694\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":77696,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/77694\/revisions\/77696"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/media\/77695"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=77694"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=77694"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=77694"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}