{"id":22,"date":"2018-06-24T18:06:21","date_gmt":"2018-06-24T18:06:21","guid":{"rendered":"http:\/\/schorischgroup.wpengine.com\/?page_id=22"},"modified":"2018-07-26T20:27:38","modified_gmt":"2018-07-26T20:27:38","slug":"datenschutz","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/datenschutz\/","title":{"rendered":"Datenschutz"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:75px;--awb-padding-bottom:75px;--awb-margin-top:0px;--awb-margin-bottom:0px;--awb-background-color:#ffffff;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-1 fusion-sep-none fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-two\"><h2 class=\"fusion-title-heading title-heading-center\" style=\"margin:0;\">Datenschutzerkl\u00e4rung<\/h2><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:0px;margin-bottom:40px;width:100%;max-width:150px;\"><div class=\"fusion-separator-border sep-single sep-solid\" style=\"--awb-height:20px;--awb-amount:20px;border-color:#c5c5c6;border-top-width:1px;\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p>Der Schutz sowie die Sicherheit bei der Verarbeitung personenbezogener Daten sind uns sehr wichtig. Daher halten wir uns strikt an die Vorgaben der gesetzlichen Bestimmungen der Europ\u00e4ischen Datenschutz-Grundverordnung (DS-GVO), des Bundesdatenschutzgesetzes (BDSG) sowie anderer Rechtsvorschriften. Wir treffen \u2013 entsprechend dem aktuellen Stand der Technik &#8211; alle technischen und organisatorischen Ma\u00dfnahmen zur sicheren Verarbeitung personenbezogener Daten.<\/p>\n<p><strong>Verantwortliche Stelle:<\/strong><\/p>\n<p>Die Erhebung und Verarbeitung personenbezogener Daten auf dieser Webseite erfolgt durch:<\/p>\n<p>SCHORISCH AG<\/p>\n<p>Schulstrasse 7c<br \/>\n19357 Karst\u00e4dt \/ Brandenburg<br \/>\nDeutschland<\/p>\n<p>Tel: +49 (0) 38797 743 30<br \/>\nTelefax: +49 (0) 38797 743 33<br \/>\nE-Mail: <a href=\"mailto:info@schorisch-elektronik.de\">info@schorisch-elektronik.de<\/a><\/p>\n<p><strong>Vertretungsberechtigte Person(en)<\/strong> -inkl. Bezeichnung der Position z. B. Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer(in)<\/p>\n<p>Kirsten Sch\u00f6nharting<\/p>\n<p><strong>Datenschutzbeauftragte:<\/strong><\/p>\n<p>Nachfolgend die Angaben zu unserer Datenschutzbeauftragten Frau Sylvana Schreiber, die Sie per E-Mail oder Anfrage \u00fcber ein Kontaktformular wie folgt erreichen k\u00f6nnen:<\/p>\n<p>Datenschutz- und Sicherheitsberatung<br \/>\nSylvana Schreiber<br \/>\nDatenschutzbeauftragte \u2013 DSB-T\u00dcV<br \/>\nDatenschutzauditorin \u2013 T\u00dcV<\/p>\n<p>19348 Perleberg<br \/>\nHopfenstra\u00dfe 25<\/p>\n<p>Webseite: <a href=\"https:\/\/www.externedatenschutzbeauftragte.de\">https:\/\/www.externedatenschutzbeauftragte.de<\/a><br \/>\nKontakt: <a href=\"https:\/\/www.externedatenschutzbeauftragte.de\/kontakt-datenschutzbeauftragter\/\">https:\/\/www.externedatenschutzbeauftragte.de\/kontakt-datenschutzbeauftragter\/<\/a><br \/>\nE-Mail: <a href=\"mailto:dsb@isc-computer.de\">dsb@isc-computer.de<\/a><\/p>\n<p><strong>Zweck der Datenverarbeitung:<\/strong><\/p>\n<p>In diesem Absatz informieren wir Sie dar\u00fcber, welche Daten zu welchem Zweck erhoben werden.<\/p>\n<p><strong>Automatisierte Datenverarbeitung\/ Daten\u00fcbermittlung<\/strong><\/p>\n<p>Beim Besuch unserer Webseite werden \u2013 technisch bedingt \u2013 automatisiert Daten verarbeitet, die jedoch keinen R\u00fcckschluss auf den Betroffenen \u2013 auf Ihre Person &#8211; zulassen. Diese Daten werden serverseitig in Log-Files gespeichert und reinweg zu anonymisierten statistischen Zwecken aufbereitet. Diese Daten enthalten unter anderem Angaben zum Zeitpunkt des Zugriffs, verwendeten Browser, zur Referer-URL (zuvor besuchte Webseite) und andere rein technische Informationen zu Ihrer Hardware, verwendetem Betriebssystem und Browserinformationen. Eine Weitergabe dieser Daten an Dritte erfolgt nicht.<\/p>\n<p><strong>Anonymisierung der IP-Adresse (PRIVACY FIRST)<\/strong><\/p>\n<p>Der Schutz Ihrer Privatsph\u00e4re ist uns ein hohes Anliegen. Daher verwenden wir auf unserem Webserver das Modul zur Maskierung der IP-Adresse entsprechend der Empfehlung des Arbeitskreises Vorratsdatenspeicherung (AK-Vorrat) &#8211; http:\/\/www.wirspeichernnicht.de. Somit sind jegliche R\u00fcckschl\u00fcsse auf den anfragenden Client-PC bzw. die anfragende Person oder das Unternehmen \u2013 selbst bei Nutzung einer statischen IP-Adresse \u2013 nicht m\u00f6glich.<\/p>\n<p><strong>Erhebung personenbezogener Daten<\/strong><\/p>\n<p>Die Verarbeitung personenbezogener Daten und Informationen erfolgt ausschlie\u00dflich zur Erf\u00fcllung auftragsbezogener Prozesse und zur Abwicklung vertraglich bedingter Vorg\u00e4nge.<\/p>\n<p>Die Verarbeitung personenbezogener Daten erfolgt nur im Zuge von Anfragen oder vertraglicher Abwicklungen, die der Betroffene selbst oder ein vom Betroffenen beauftragter Dritter z. B. f\u00fcr eine Angebotserstellung an uns gesandt hat.<\/p>\n<p>Sollten Sie uns Ihre personenbezogenen Daten \u00fcbermitteln bzw. \u00fcbermittelt haben, sichern wir Ihnen zu, dass keine Weitergabe an Dritte erfolgt, insofern dies nicht f\u00fcr die Erf\u00fcllung des Auftrages notwendig ist oder eine gesetzliche Grundlage die Weitergabe vorschreibt.<\/p>\n<p><strong>Sicherheitshinweis zur Datenweitergabe im Internet<\/strong><\/p>\n<p>Trotz aller technischen und organisatorischen Ma\u00dfnahmen kann keine Garantie f\u00fcr die 100 prozentige Sicherheit bei der Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten \u00fcber unsere Webseite \u00fcbernommen werden. Daher raten wir an, dass Sie besonders sensible personenbezogene Daten auf dem Postweg oder im Zuge eines Telefonates an uns weitergeben, insofern Selbige f\u00fcr unsere Auftragserf\u00fcllung ben\u00f6tigt werden.<\/p>\n<p><strong>Rechtsgrundlage der Verarbeitung personenbezogener Daten<\/strong><\/p>\n<p>Die Verarbeitung von personenbezogenen Daten erfolgt prim\u00e4r auf der Grundlage von Artikel 6 Absatz 1 lit. b der DS-GVO \u2013 zur Erf\u00fcllung eines Vertrages bzw. der Erf\u00fcllung vorvertraglicher Ma\u00dfnahmen. Hilfsweise im Fall einer nicht-vertraglichen Konstellation im Fall der ausdr\u00fccklichen Zustimmung des Betroffenen gem\u00e4\u00df Artikel 6 Absatz 1 lit. a der Datenschutz-Grundverordnung.<\/p>\n<p><strong>Dauer der Datenspeicherung<\/strong><\/p>\n<p>Personenbezogene Daten werden von uns im Zusammenhang vertraglicher Verarbeitung gem\u00e4\u00df den gesetzlichen Vorgaben zu Aufbewahrungsfristen gespeichert. Im Fall der ausschlie\u00dflich vorvertraglichen Verarbeitung werden die personenbezogenen Daten mit einer Frist von 4 Wochen \u2013 nach der letzten vorgangsbezogenen Korrespondenz \u2013 gel\u00f6scht. Ausgenommen hiervon ist ein L\u00f6schbegehren des Betroffenen, dem unmittelbar entsprochen wird, insoweit keine gesetzliche Regelung dem entgegensteht oder eine staatliche Stelle ein Auskunftsersuchen gestellt hat.<\/p>\n<p><strong>Weitergabe personenbezogener Daten &#8211; Kategorien von Empf\u00e4ngern<\/strong><\/p>\n<p>Personenbezogene Daten werden nur an Dritte weitergegeben, insoweit dies zur Erf\u00fcllung unserer vertraglichen Aufgaben gegen\u00fcber dem Betroffenen zwingend notwendig ist. Beispielsweise kann es notwendig sein, sich eines oder mehrerer Subunternehmen wie z. B. Transportunternehmen zu bedienen, um vertragliche Bestandteile \u2013 wie die Auslieferung von Waren an den Betroffenen \u2013 zu erf\u00fcllen, was die Weitergabe des Namens und der Anschrift notwendig macht.<\/p>\n<p><strong>Ihre Rechte als Betroffener<\/strong><\/p>\n<p>Nachfolgend kl\u00e4ren wir Sie \u00fcber Ihre Betroffenenrechte gem\u00e4\u00df den datenschutzrechtlichen Regelungen der DS-GVO sowie des BDSG auf.<\/p>\n<p>Wir m\u00f6chten Ihrem Rechtsanspruch in jedem Fall gerecht werden und bitten Sie im Fall eines Auskunftsersuchens, einer Anfrage zur L\u00f6schung oder Berichtigung zu beachten, dass Ihre Anfrage unter Umst\u00e4nden einige Zeit in Anspruch nehmen kann \u2013 wir uns aber im rechtlich zul\u00e4ssigen Zeitrahmen von 4 Wochen bem\u00fchen Ihre Anfrage zu bearbeiten.<\/p>\n<p>Als Betroffener haben Sie jederzeit unentgeltlich das Recht auf Auskunft der \u00fcber Sie bei uns gespeicherten Daten. Im Zuge dieser Information teilen wir Ihnen den Zweck der Datenspeicherung, Art und Umfang aller personenbezogenen Daten sowie die eventuellen Empf\u00e4nger und den Grund der Datenweitergabe mit.<\/p>\n<p>Dar\u00fcber hinaus k\u00f6nnen Sie uns als Betroffener zur Berichtigung oder L\u00f6schung Ihrer personenbezogenen Daten auffordern, dem wir selbstverst\u00e4ndlich entsprechen werden, insoweit dies rechtlich vertretbar ist.<\/p>\n<p>Der Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten k\u00f6nnen Sie f\u00fcr die Zukunft widersprechen bzw. eine etwaige Einwilligung widerrufen. Die M\u00f6glichkeiten des Widerspruchs bzw. Widerrufes ergeben sich aus den Regelungen der DS-GVO.<\/p>\n<p>F\u00fcr den Fall, dass Sie Ihre bei uns gespeicherten Daten gem\u00e4\u00df dem Recht der \u00dcbertragbarkeit erhalten m\u00f6chten, stellen wir Ihnen diese in einer CSV-Datei zur Verf\u00fcgung, da es hierf\u00fcr kein standardisiertes Format gibt.<\/p>\n<p>Auf eine automatische Entscheidungsfindung oder ein Profiling verzichten wir.<\/p>\n<p><strong>Identit\u00e4tsfeststellung zum Schutz des Betroffenen<\/strong><\/p>\n<p>Um einen Missbrauch von personenbezogenen Daten durch unberechtigte Dritte zu vermeiden, f\u00fchren wir \u00fcber einen geeigneten Weg die Identit\u00e4tsfeststellung der anfragenden Person im Zuge eines Auskunftsersuchens, einer L\u00f6sch- oder Berichtigungsanfrage sowie der \u00dcbertragung personenbezogener Daten durch.<\/p>\n<p><strong>Beschwerderecht bei der Aufsichtsbeh\u00f6rde<\/strong><\/p>\n<p>Sollten Sie der Auffassung sein, dass wir trotz aller Sorgfalt nicht korrekt gehandelt und\/ oder Ihre personenbezogenen Daten nicht sachgem\u00e4\u00df oder unberechtigt verarbeitet haben, bitten wir Sie um einen entsprechenden sachlichen Hinweis oder eine Beschwerde an unsere Datenschutzbeauftragte \u2013 Sylvana Schreiber \u2013 die Kontaktdaten finden sich im einleitenden Teil dieser Datenschutzerkl\u00e4rung.<\/p>\n<p>Unabh\u00e4ngig davon haben Sie als Betroffener das Recht auf Beschwerde bei der f\u00fcr uns als verantwortliche Stelle zust\u00e4ndigen Datenschutzaufsichtsbeh\u00f6rde.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-22","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Datenschutz - SCHORISCH Group<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/datenschutz\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Datenschutz - SCHORISCH Group\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/datenschutz\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SCHORISCH Group\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-07-26T20:27:38+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"7\u00a0Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/datenschutz\/\",\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/datenschutz\/\",\"name\":\"Datenschutz - SCHORISCH Group\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-06-24T18:06:21+00:00\",\"dateModified\":\"2018-07-26T20:27:38+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/datenschutz\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/datenschutz\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/datenschutz\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Datenschutz\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website\",\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/\",\"name\":\"SCHORISCH Group\",\"description\":\"Intelligente Vernetzung von Kompetenzen\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"de\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Datenschutz - SCHORISCH Group","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/datenschutz\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Datenschutz - SCHORISCH Group","og_url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/datenschutz\/","og_site_name":"SCHORISCH Group","article_modified_time":"2018-07-26T20:27:38+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"7\u00a0Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/datenschutz\/","url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/datenschutz\/","name":"Datenschutz - SCHORISCH Group","isPartOf":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website"},"datePublished":"2018-06-24T18:06:21+00:00","dateModified":"2018-07-26T20:27:38+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/datenschutz\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/datenschutz\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/datenschutz\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Datenschutz"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website","url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/","name":"SCHORISCH Group","description":"Intelligente Vernetzung von Kompetenzen","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"de"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}