{"id":26,"date":"2018-06-24T18:07:58","date_gmt":"2018-06-24T18:07:58","guid":{"rendered":"http:\/\/schorischgroup.wpengine.com\/?page_id=26"},"modified":"2018-06-27T19:40:52","modified_gmt":"2018-06-27T19:40:52","slug":"news","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/news\/","title":{"rendered":"News"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:75px;--awb-padding-bottom:75px;--awb-margin-top:0px;--awb-margin-bottom:0px;--awb-background-color:#ffffff;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-1 fusion-sep-none fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-two\"><h2 class=\"fusion-title-heading title-heading-center\" style=\"margin:0;\">Aktuelle Meldungen der SCHORISCH Gruppe<\/h2><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:0px;margin-bottom:40px;width:100%;max-width:150px;\"><div class=\"fusion-separator-border sep-single sep-solid\" style=\"--awb-height:20px;--awb-amount:20px;border-color:#c5c5c6;border-top-width:1px;\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-blog-shortcode fusion-blog-shortcode-1 fusion-blog-archive fusion-blog-layout-medium fusion-blog-pagination\"><div class=\"fusion-posts-container fusion-posts-container-pagination\" data-pages=\"6\"><article id=\"blog-1-post-77758\" class=\"fusion-post-medium post-77758 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-news\">\n\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\t<\/style>\n\n\n\t\t\t<div class=\"fusion-flexslider flexslider fusion-flexslider-loading fusion-post-slideshow\" style=\"\">\n\t\t<ul class=\"slides\">\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><div  class=\"fusion-image-wrapper fusion-image-size-fixed\" aria-haspopup=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/grossbaustellen-im-naturschutzgebiet\/\" aria-label=\"Gro\u00dfbaustellen im Naturschutzgebiet\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"320\" height=\"202\" src=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgkran-320x202.jpg\" class=\"attachment-blog-medium size-blog-medium lazyload wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D%27http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg%27%20width%3D%272126%27%20height%3D%271417%27%20viewBox%3D%270%200%202126%201417%27%3E%3Crect%20width%3D%272126%27%20height%3D%271417%27%20fill-opacity%3D%220%22%2F%3E%3C%2Fsvg%3E\" data-orig-src=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgkran-320x202.jpg\" data-srcset=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgkran-320x202.jpg 320w, http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgkran-700x441.jpg 700w\" data-sizes=\"auto\" \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/li>\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"fusion-post-content post-content\"><h2 class=\"blog-shortcode-post-title entry-title\"><a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/grossbaustellen-im-naturschutzgebiet\/\">Gro\u00dfbaustellen im Naturschutzgebiet<\/a><\/h2><div class=\"fusion-post-content-container\"><p>Der 500 Tonnen Mobilkran nimmt das \u00fcber acht Tonnen schwere Zahnrad der Staustufe Steinbach samt Ritzelwelle an den Haken, um es am Ufer f\u00fcr den Austausch gegen ein neues absetzen zu k\u00f6nnen. Foto: SCHORISCH Gruppe Abdruck honorarfrei Stahlbau: Karst\u00e4dter sanieren Staustufen des Mains \/ Mobilkran hievt tonnenschweres Zahnrad ans Ufer[...]<\/p><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-meta-info\"><div class=\"fusion-alignleft\"><span class=\"vcard\" style=\"display: none;\"><span class=\"fn\"><a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\" title=\"Beitr\u00e4ge von brandonfire\" rel=\"author\">brandonfire<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated\" style=\"display:none;\">2021-08-23T15:53:09+00:00<\/span><span>August 23rd, 2021<\/span><span class=\"fusion-inline-sep\">|<\/span><\/div><div class=\"fusion-alignright\"><a class=\"fusion-read-more\" href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/grossbaustellen-im-naturschutzgebiet\/\" aria-label=\"More on Gro\u00dfbaustellen im Naturschutzgebiet\">Weiterlesen<\/a><\/div><\/div><\/article>\n<article id=\"blog-1-post-77753\" class=\"fusion-post-medium post-77753 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-news\">\n\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\t<\/style>\n\n\n\t\t\t<div class=\"fusion-flexslider flexslider fusion-flexslider-loading fusion-post-slideshow\" style=\"\">\n\t\t<ul class=\"slides\">\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><div  class=\"fusion-image-wrapper fusion-image-size-fixed\" aria-haspopup=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/mit-ideen-gegen-lieferengpaesse\/\" aria-label=\"Mit Ideen gegen Lieferengp\u00e4sse\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"320\" height=\"202\" src=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschlumberger-1-320x202.jpg\" class=\"attachment-blog-medium size-blog-medium lazyload wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D%27http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg%27%20width%3D%271417%27%20height%3D%271772%27%20viewBox%3D%270%200%201417%201772%27%3E%3Crect%20width%3D%271417%27%20height%3D%271772%27%20fill-opacity%3D%220%22%2F%3E%3C%2Fsvg%3E\" data-orig-src=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschlumberger-1-320x202.jpg\" data-srcset=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschlumberger-1-320x202.jpg 320w, http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschlumberger-1-700x441.jpg 700w\" data-sizes=\"auto\" \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/li>\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"fusion-post-content post-content\"><h2 class=\"blog-shortcode-post-title entry-title\"><a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/mit-ideen-gegen-lieferengpaesse\/\">Mit Ideen gegen Lieferengp\u00e4sse<\/a><\/h2><div class=\"fusion-post-content-container\"><p>Emil Schlumberger, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer von SCHORISCH Elektronik und Vorstandsmitglied der SCHORISCH Gruppe. Foto: SCHORISCH Gruppe Beschaffung: SCHORISCH Elektronik besinnt sich auf handwerkliches Geschick \/ Kommunikationsmodule f\u00fcr Tanklaster Hamburg-Wentorf \/ Karst\u00e4dt (k-w). In einer Zeit, da Elektronikbauteile immer schwerer zu beschaffen sind, besinnt man sich bei der SCHORISCH Gruppe auf das handwerkliche[...]<\/p><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-meta-info\"><div class=\"fusion-alignleft\"><span class=\"vcard\" style=\"display: none;\"><span class=\"fn\"><a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\" title=\"Beitr\u00e4ge von brandonfire\" rel=\"author\">brandonfire<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated\" style=\"display:none;\">2021-08-23T15:43:41+00:00<\/span><span>August 23rd, 2021<\/span><span class=\"fusion-inline-sep\">|<\/span><\/div><div class=\"fusion-alignright\"><a class=\"fusion-read-more\" href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/mit-ideen-gegen-lieferengpaesse\/\" aria-label=\"More on Mit Ideen gegen Lieferengp\u00e4sse\">Weiterlesen<\/a><\/div><\/div><\/article>\n<article id=\"blog-1-post-77741\" class=\"fusion-post-medium post-77741 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-news\">\n\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\t<\/style>\n\n\n\t\t\t<div class=\"fusion-flexslider flexslider fusion-flexslider-loading fusion-post-slideshow\" style=\"\">\n\t\t<ul class=\"slides\">\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><div  class=\"fusion-image-wrapper fusion-image-size-fixed\" aria-haspopup=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/aeltestes-schiffshebewerk-saniert\/\" aria-label=\"\u00c4ltestes Schiffshebewerk saniert\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"320\" height=\"202\" src=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgniederfinow-320x202.jpg\" class=\"attachment-blog-medium size-blog-medium lazyload wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D%27http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg%27%20width%3D%272127%27%20height%3D%271420%27%20viewBox%3D%270%200%202127%201420%27%3E%3Crect%20width%3D%272127%27%20height%3D%271420%27%20fill-opacity%3D%220%22%2F%3E%3C%2Fsvg%3E\" data-orig-src=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgniederfinow-320x202.jpg\" data-srcset=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgniederfinow-320x202.jpg 320w, http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgniederfinow-700x441.jpg 700w\" data-sizes=\"auto\" \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/li>\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"fusion-post-content post-content\"><h2 class=\"blog-shortcode-post-title entry-title\"><a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/aeltestes-schiffshebewerk-saniert\/\">\u00c4ltestes Schiffshebewerk saniert<\/a><\/h2><div class=\"fusion-post-content-container\"><p>Aufwendig saniert wurde das Schiffshebewerk Niederfinow von den Stahlbauern der SCHORISCH Gruppe aus Karst\u00e4dt Foto: Daniela Espitia Technik-Denkmal: Stahlbauer bringen Wasserstra\u00dfen-Fahrstuhl in Schuss \/ SCHORISCH erh\u00e4lt auch den Folgeauftrag Karst\u00e4dt \/ Niederfinow (k-w). Das \u00e4lteste Schiffshebewerk Deutschlands, das noch in Betrieb ist, steht in Brandenburg. Dieses einzigartige Technikdenkmal aus Stahl[...]<\/p><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-meta-info\"><div class=\"fusion-alignleft\"><span class=\"vcard\" style=\"display: none;\"><span class=\"fn\"><a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\" title=\"Beitr\u00e4ge von brandonfire\" rel=\"author\">brandonfire<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated\" style=\"display:none;\">2021-04-22T15:46:44+00:00<\/span><span>April 22nd, 2021<\/span><span class=\"fusion-inline-sep\">|<\/span><\/div><div class=\"fusion-alignright\"><a class=\"fusion-read-more\" href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/aeltestes-schiffshebewerk-saniert\/\" aria-label=\"More on \u00c4ltestes Schiffshebewerk saniert\">Weiterlesen<\/a><\/div><\/div><\/article>\n<article id=\"blog-1-post-77737\" class=\"fusion-post-medium post-77737 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-news\">\n\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\t<\/style>\n\n\n\t\t\t<div class=\"fusion-flexslider flexslider fusion-flexslider-loading fusion-post-slideshow\" style=\"\">\n\t\t<ul class=\"slides\">\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><div  class=\"fusion-image-wrapper fusion-image-size-fixed\" aria-haspopup=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/ausbildung-muss-spannend-sein\/\" aria-label=\"Ausbildung muss spannend sein\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"320\" height=\"202\" src=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgausbildung-320x202.jpg\" class=\"attachment-blog-medium size-blog-medium lazyload wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D%27http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg%27%20width%3D%271731%27%20height%3D%271154%27%20viewBox%3D%270%200%201731%201154%27%3E%3Crect%20width%3D%271731%27%20height%3D%271154%27%20fill-opacity%3D%220%22%2F%3E%3C%2Fsvg%3E\" data-orig-src=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgausbildung-320x202.jpg\" data-srcset=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgausbildung-320x202.jpg 320w, http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgausbildung-700x441.jpg 700w\" data-sizes=\"auto\" \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/li>\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"fusion-post-content post-content\"><h2 class=\"blog-shortcode-post-title entry-title\"><a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/ausbildung-muss-spannend-sein\/\">Ausbildung muss spannend sein<\/a><\/h2><div class=\"fusion-post-content-container\"><p>Mehr Eigenverantwortung f\u00fcr ihre Ausbildung \u00fcbernehmen Auszubildende bei der SCHORISCH Gruppe in Karst\u00e4dt und Hamburg. Foto: SCHORISCH SCHORISCH Wiki: Junge Leute \u00fcbernehmen mehr Eigenverantwortung \/ Experten begleiten Pilotprojekt Karst\u00e4dt (k-w). Aus- und Weiterbildung im Mittelstand sollen nicht nur effektiver, sondern auch gewinnbringender f\u00fcr beide Seiten werden. Deshalb \u00fcbernehmen Auszubildende der[...]<\/p><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-meta-info\"><div class=\"fusion-alignleft\"><span class=\"vcard\" style=\"display: none;\"><span class=\"fn\"><a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\" title=\"Beitr\u00e4ge von brandonfire\" rel=\"author\">brandonfire<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated\" style=\"display:none;\">2021-04-22T15:34:37+00:00<\/span><span>April 22nd, 2021<\/span><span class=\"fusion-inline-sep\">|<\/span><\/div><div class=\"fusion-alignright\"><a class=\"fusion-read-more\" href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/ausbildung-muss-spannend-sein\/\" aria-label=\"More on Ausbildung muss spannend sein\">Weiterlesen<\/a><\/div><\/div><\/article>\n<article id=\"blog-1-post-77735\" class=\"fusion-post-medium post-77735 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-news\">\n\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\t<\/style>\n\n\n\t\t\t<div class=\"fusion-flexslider flexslider fusion-flexslider-loading fusion-post-slideshow\" style=\"\">\n\t\t<ul class=\"slides\">\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><div  class=\"fusion-image-wrapper fusion-image-size-fixed\" aria-haspopup=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/echte-powerfrau-in-maennerdomaene\/\" aria-label=\"Echte Powerfrau in M\u00e4nnerdom\u00e4ne\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"320\" height=\"202\" src=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgpower-320x202.jpg\" class=\"attachment-blog-medium size-blog-medium lazyload wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D%27http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg%27%20width%3D%271770%27%20height%3D%271181%27%20viewBox%3D%270%200%201770%201181%27%3E%3Crect%20width%3D%271770%27%20height%3D%271181%27%20fill-opacity%3D%220%22%2F%3E%3C%2Fsvg%3E\" data-orig-src=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgpower-320x202.jpg\" data-srcset=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgpower-320x202.jpg 320w, http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgpower-700x441.jpg 700w\" data-sizes=\"auto\" \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/li>\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"fusion-post-content post-content\"><h2 class=\"blog-shortcode-post-title entry-title\"><a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/echte-powerfrau-in-maennerdomaene\/\">Echte Powerfrau in M\u00e4nnerdom\u00e4ne<\/a><\/h2><div class=\"fusion-post-content-container\"><p>Kirsten Sch\u00f6nharting, Vorstandssprecherin der SCHORISCH Gruppe, wurde vom Verband deutscher Unternehmerinnen (VdU) als Finalistin f\u00fcr den \u201eNext Generation Award\u201c ausgezeichnet. Foto: Daniela Espitia Wettbewerb: VdU bescheinigt Kirsten Sch\u00f6nharting Mut und vision\u00e4re Kraft \/ SCHORISCH Gruppe fit f\u00fcr Zukunft gemacht Karst\u00e4dt \/ Hamburg (k-w). Kirsten Sch\u00f6nharting, Vorstandssprecherin der SCHORISCH Gruppe, ist[...]<\/p><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-meta-info\"><div class=\"fusion-alignleft\"><span class=\"vcard\" style=\"display: none;\"><span class=\"fn\"><a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\" title=\"Beitr\u00e4ge von brandonfire\" rel=\"author\">brandonfire<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated\" style=\"display:none;\">2021-04-22T15:19:15+00:00<\/span><span>April 22nd, 2021<\/span><span class=\"fusion-inline-sep\">|<\/span><\/div><div class=\"fusion-alignright\"><a class=\"fusion-read-more\" href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/echte-powerfrau-in-maennerdomaene\/\" aria-label=\"More on Echte Powerfrau in M\u00e4nnerdom\u00e4ne\">Weiterlesen<\/a><\/div><\/div><\/article>\n<article id=\"blog-1-post-77714\" class=\"fusion-post-medium post-77714 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-news\">\n\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\t<\/style>\n\n\n\t\t\t<div class=\"fusion-flexslider flexslider fusion-flexslider-loading fusion-post-slideshow\" style=\"\">\n\t\t<ul class=\"slides\">\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><div  class=\"fusion-image-wrapper fusion-image-size-fixed\" aria-haspopup=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/meilenstein-in-firmengeschichte\/\" aria-label=\"Meilenstein in Firmengeschichte\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"320\" height=\"202\" src=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgwilhelmshaven-320x202.jpg\" class=\"attachment-blog-medium size-blog-medium lazyload wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D%27http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg%27%20width%3D%271181%27%20height%3D%271655%27%20viewBox%3D%270%200%201181%201655%27%3E%3Crect%20width%3D%271181%27%20height%3D%271655%27%20fill-opacity%3D%220%22%2F%3E%3C%2Fsvg%3E\" data-orig-src=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgwilhelmshaven-320x202.jpg\" data-srcset=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgwilhelmshaven-320x202.jpg 320w, http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgwilhelmshaven-700x441.jpg 700w\" data-sizes=\"auto\" \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/li>\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"fusion-post-content post-content\"><h2 class=\"blog-shortcode-post-title entry-title\"><a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/meilenstein-in-firmengeschichte\/\">Meilenstein in Firmengeschichte<\/a><\/h2><div class=\"fusion-post-content-container\"><p>Tonnenschwere Last am Schwimmkran ENAK: den gr\u00f6\u00dften Auftrag in der Firmengeschichte stemmen die Stahlbauer der SCHORISCH Gruppe derzeit mit der Sanierung der Deichbr\u00fccke in Wilhelmshaven. Foto: SCHORISCH Gruppe Gro\u00dfauftrag: Stahlbauer der SCHORISCH Gruppe haben mit Sanierung der Deichbr\u00fccke Wilhelmshaven begonnen Karst\u00e4dt \/ Wilhelmshaven (k-w). Es ist der gr\u00f6\u00dfte Auftrag in[...]<\/p><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-meta-info\"><div class=\"fusion-alignleft\"><span class=\"vcard\" style=\"display: none;\"><span class=\"fn\"><a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\" title=\"Beitr\u00e4ge von brandonfire\" rel=\"author\">brandonfire<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated\" style=\"display:none;\">2020-12-17T16:06:26+00:00<\/span><span>Dezember 17th, 2020<\/span><span class=\"fusion-inline-sep\">|<\/span><\/div><div class=\"fusion-alignright\"><a class=\"fusion-read-more\" href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/meilenstein-in-firmengeschichte\/\" aria-label=\"More on Meilenstein in Firmengeschichte\">Weiterlesen<\/a><\/div><\/div><\/article>\n<article id=\"blog-1-post-77709\" class=\"fusion-post-medium post-77709 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-news\">\n\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\t<\/style>\n\n\n\t\t\t<div class=\"fusion-flexslider flexslider fusion-flexslider-loading fusion-post-slideshow\" style=\"\">\n\t\t<ul class=\"slides\">\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><div  class=\"fusion-image-wrapper fusion-image-size-fixed\" aria-haspopup=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/aelteste-wehrwalze-dreht-sich-wieder\/\" aria-label=\"\u00c4lteste Wehrwalze dreht sich wieder\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"320\" height=\"202\" src=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgprobe-320x202.jpg\" class=\"attachment-blog-medium size-blog-medium lazyload wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D%27http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg%27%20width%3D%272126%27%20height%3D%271535%27%20viewBox%3D%270%200%202126%201535%27%3E%3Crect%20width%3D%272126%27%20height%3D%271535%27%20fill-opacity%3D%220%22%2F%3E%3C%2Fsvg%3E\" data-orig-src=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgprobe-320x202.jpg\" data-srcset=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgprobe-320x202.jpg 320w, http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgprobe-700x441.jpg 700w\" data-sizes=\"auto\" \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/li>\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"fusion-post-content post-content\"><h2 class=\"blog-shortcode-post-title entry-title\"><a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/aelteste-wehrwalze-dreht-sich-wieder\/\">\u00c4lteste Wehrwalze dreht sich wieder<\/a><\/h2><div class=\"fusion-post-content-container\"><p>Die \u00e4lteste Wehrwalze der Welt dreht sich wieder in Schweinfurt. Der Probebetrieb der Stahlbauer aus Karst\u00e4dt war jetzt erfolgreich. Foto: Edenharter Industriedenkmal: Probebetrieb erfolgreich \/ Karst\u00e4dter Stahlbauer bringen alte Technik in Schuss \/ Historischer Prototyp aufw\u00e4ndig saniert Schweinfurt \/ Karst\u00e4dt (k-w). Sie ist die \u00e4lteste Wehrwalze der Welt und galt[...]<\/p><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-meta-info\"><div class=\"fusion-alignleft\"><span class=\"vcard\" style=\"display: none;\"><span class=\"fn\"><a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\" title=\"Beitr\u00e4ge von brandonfire\" rel=\"author\">brandonfire<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated\" style=\"display:none;\">2020-12-01T16:28:07+00:00<\/span><span>Dezember 1st, 2020<\/span><span class=\"fusion-inline-sep\">|<\/span><\/div><div class=\"fusion-alignright\"><a class=\"fusion-read-more\" href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/aelteste-wehrwalze-dreht-sich-wieder\/\" aria-label=\"More on \u00c4lteste Wehrwalze dreht sich wieder\">Weiterlesen<\/a><\/div><\/div><\/article>\n<article id=\"blog-1-post-77694\" class=\"fusion-post-medium post-77694 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-news\">\n\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\t<\/style>\n\n\n\t\t\t<div class=\"fusion-flexslider flexslider fusion-flexslider-loading fusion-post-slideshow\" style=\"\">\n\t\t<ul class=\"slides\">\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><div  class=\"fusion-image-wrapper fusion-image-size-fixed\" aria-haspopup=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/\" aria-label=\"Unternehmerin des Landes 2020\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"320\" height=\"202\" src=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschoenharting-320x202.jpg\" class=\"attachment-blog-medium size-blog-medium lazyload wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D%27http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg%27%20width%3D%271770%27%20height%3D%271181%27%20viewBox%3D%270%200%201770%201181%27%3E%3Crect%20width%3D%271770%27%20height%3D%271181%27%20fill-opacity%3D%220%22%2F%3E%3C%2Fsvg%3E\" data-orig-src=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschoenharting-320x202.jpg\" data-srcset=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschoenharting-320x202.jpg 320w, http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschoenharting-700x441.jpg 700w\" data-sizes=\"auto\" \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/li>\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"fusion-post-content post-content\"><h2 class=\"blog-shortcode-post-title entry-title\"><a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/\">Unternehmerin des Landes 2020<\/a><\/h2><div class=\"fusion-post-content-container\"><p>Kirsten Sch\u00f6nharting, Vorstandsvorsitzende der SCHORISCH Gruppe, wurde als \u201eUnternehmerin des Landes Brandenburg 2020\u201c ausgezeichnet. Fotos: Daniela Espitia Auszeichnung: Ministerpr\u00e4sident w\u00fcrdigt schriftlich Leistung der Vorstandsvorsitzenden Kirsten Sch\u00f6nharting \/ SCHORISCH Gruppe zu nachhaltigem Erfolg gef\u00fchrt Karst\u00e4dt \/ Hamburg (k-w). Kirsten Sch\u00f6nharting ist \u201eUnternehmerin des Landes Brandenburg 2020\u201c. Ministerpr\u00e4sident Dietmar Woidke, Arbeitsminister J\u00f6rg[...]<\/p><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-meta-info\"><div class=\"fusion-alignleft\"><span class=\"vcard\" style=\"display: none;\"><span class=\"fn\"><a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\" title=\"Beitr\u00e4ge von brandonfire\" rel=\"author\">brandonfire<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated\" style=\"display:none;\">2020-11-10T14:39:46+00:00<\/span><span>November 10th, 2020<\/span><span class=\"fusion-inline-sep\">|<\/span><\/div><div class=\"fusion-alignright\"><a class=\"fusion-read-more\" href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/unternehmerin-des-landes-2020\/\" aria-label=\"More on Unternehmerin des Landes 2020\">Weiterlesen<\/a><\/div><\/div><\/article>\n<article id=\"blog-1-post-77689\" class=\"fusion-post-medium post-77689 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-news\">\n\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\t<\/style>\n\n\n\t\t\t<div class=\"fusion-flexslider flexslider fusion-flexslider-loading fusion-post-slideshow\" style=\"\">\n\t\t<ul class=\"slides\">\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><div  class=\"fusion-image-wrapper fusion-image-size-fixed\" aria-haspopup=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/\" aria-label=\"Schlumberger in Vorstand berufen\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"320\" height=\"202\" src=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschlumberger-320x202.jpg\" class=\"attachment-blog-medium size-blog-medium lazyload wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D%27http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg%27%20width%3D%271772%27%20height%3D%271299%27%20viewBox%3D%270%200%201772%201299%27%3E%3Crect%20width%3D%271772%27%20height%3D%271299%27%20fill-opacity%3D%220%22%2F%3E%3C%2Fsvg%3E\" data-orig-src=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschlumberger-320x202.jpg\" data-srcset=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschlumberger-320x202.jpg 320w, http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgschlumberger-700x441.jpg 700w\" data-sizes=\"auto\" \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/li>\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"fusion-post-content post-content\"><h2 class=\"blog-shortcode-post-title entry-title\"><a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/\">Schlumberger in Vorstand berufen<\/a><\/h2><div class=\"fusion-post-content-container\"><p>Innovation: Aus Firmen der SCHORISCH Gruppe werden moderne Industrieunternehmen \/ Beschleunigung der Digitalisierung Karst\u00e4dt \/ Hamburg (k-w). In den Vorstand der SCHORISCH Gruppe wurde Emil Schlumberger aus Hamburg von der Vorstandsvorsitzenden Kirsten Sch\u00f6nharting berufen. Zu der Unternehmensgruppe geh\u00f6ren das Kompetenzzentrum Stahlbau im brandenburgischen Karst\u00e4dt und das SCHORISCH Elektronik in Wentorf[...]<\/p><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-meta-info\"><div class=\"fusion-alignleft\"><span class=\"vcard\" style=\"display: none;\"><span class=\"fn\"><a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\" title=\"Beitr\u00e4ge von brandonfire\" rel=\"author\">brandonfire<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated\" style=\"display:none;\">2020-11-06T14:47:11+00:00<\/span><span>November 6th, 2020<\/span><span class=\"fusion-inline-sep\">|<\/span><\/div><div class=\"fusion-alignright\"><a class=\"fusion-read-more\" href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/schlumberger-in-vorstand-berufen\/\" aria-label=\"More on Schlumberger in Vorstand berufen\">Weiterlesen<\/a><\/div><\/div><\/article>\n<article id=\"blog-1-post-77682\" class=\"fusion-post-medium post-77682 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-news\">\n\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\t<\/style>\n\n\n\t\t\t<div class=\"fusion-flexslider flexslider fusion-flexslider-loading fusion-post-slideshow\" style=\"\">\n\t\t<ul class=\"slides\">\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><div  class=\"fusion-image-wrapper fusion-image-size-fixed\" aria-haspopup=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/\" aria-label=\"Eintrittskarte in Unternehmenszirkel\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"320\" height=\"202\" src=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgfinalist-320x202.jpg\" class=\"attachment-blog-medium size-blog-medium lazyload wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D%27http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg%27%20width%3D%271181%27%20height%3D%271654%27%20viewBox%3D%270%200%201181%201654%27%3E%3Crect%20width%3D%271181%27%20height%3D%271654%27%20fill-opacity%3D%220%22%2F%3E%3C%2Fsvg%3E\" data-orig-src=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgfinalist-320x202.jpg\" data-srcset=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgfinalist-320x202.jpg 320w, http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-content\/uploads\/sgfinalist-700x441.jpg 700w\" data-sizes=\"auto\" \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/li>\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"fusion-post-content post-content\"><h2 class=\"blog-shortcode-post-title entry-title\"><a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/\">Eintrittskarte in Unternehmenszirkel<\/a><\/h2><div class=\"fusion-post-content-container\"><p>Die Preistr\u00e4gerstatue f\u00fcr Finalisten beim Gro\u00dfen Preis des Mittelstands nahm in W\u00fcrzburg Emil Schlumberger, Mitglied im Vorstand der SCHORISCH Gruppe, entgegen Foto: Denise Obermann Wirtschaftspreis: SCHORISCH Gruppe erh\u00e4lt renommierte Auszeichnung \/ Finalist beim Gro\u00dfen Preis des Mittelstands Karst\u00e4dt \/ Wentorf (k-w). Die SCHORISCH Gruppe mit Sitz in Karst\u00e4dt (Brandenburg) und[...]<\/p><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-meta-info\"><div class=\"fusion-alignleft\"><span class=\"vcard\" style=\"display: none;\"><span class=\"fn\"><a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\" title=\"Beitr\u00e4ge von brandonfire\" rel=\"author\">brandonfire<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated\" style=\"display:none;\">2020-10-20T07:54:03+00:00<\/span><span>Oktober 6th, 2020<\/span><span class=\"fusion-inline-sep\">|<\/span><\/div><div class=\"fusion-alignright\"><a class=\"fusion-read-more\" href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/eintrittskarte-in-unternehmenszirkel\/\" aria-label=\"More on Eintrittskarte in Unternehmenszirkel\">Weiterlesen<\/a><\/div><\/div><\/article>\n<\/div><div class=\"pagination clearfix\"><span class=\"current\">1<\/span><a href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/26\/page\/2\/\" class=\"inactive\">2<\/a><a class=\"pagination-next\" rel=\"next\" href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/26\/page\/2\/\"><span class=\"page-text\">Vor<\/span><span class=\"page-next\"><\/span><\/a><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-26","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>News - SCHORISCH Group<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/news\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"News - SCHORISCH Group\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/news\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SCHORISCH Group\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-06-27T19:40:52+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2\u00a0Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/news\/\",\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/news\/\",\"name\":\"News - SCHORISCH Group\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-06-24T18:07:58+00:00\",\"dateModified\":\"2018-06-27T19:40:52+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/news\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/news\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/news\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"News\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website\",\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/\",\"name\":\"SCHORISCH Group\",\"description\":\"Intelligente Vernetzung von Kompetenzen\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"de\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"News - SCHORISCH Group","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/news\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"News - SCHORISCH Group","og_url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/news\/","og_site_name":"SCHORISCH Group","article_modified_time":"2018-06-27T19:40:52+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2\u00a0Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/news\/","url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/news\/","name":"News - SCHORISCH Group","isPartOf":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website"},"datePublished":"2018-06-24T18:07:58+00:00","dateModified":"2018-06-27T19:40:52+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/news\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/news\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/news\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"News"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website","url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/","name":"SCHORISCH Group","description":"Intelligente Vernetzung von Kompetenzen","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"de"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/26","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/26\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}