{"id":71,"date":"2018-06-27T22:39:39","date_gmt":"2018-06-27T22:39:39","guid":{"rendered":"http:\/\/schorischgroup.wpengine.com\/?page_id=71"},"modified":"2020-11-16T11:07:50","modified_gmt":"2020-11-16T11:07:50","slug":"ueber-die-schorisch-gruppe","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/ueber-die-schorisch-gruppe\/","title":{"rendered":"\u00dcber die SCHORISCH Gruppe"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:75px;--awb-padding-bottom:75px;--awb-margin-top:0px;--awb-margin-bottom:0px;--awb-background-color:#ffffff;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-1 fusion-sep-none fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-two\"><h2 class=\"fusion-title-heading title-heading-center\" style=\"margin:0;\">Die SCHORISCH Gruppe &#8211; Der Kunde im Fokus!<\/h2><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:0px;margin-bottom:40px;width:100%;max-width:150px;\"><div class=\"fusion-separator-border sep-single sep-solid\" style=\"--awb-height:20px;--awb-amount:20px;border-color:#c5c5c6;border-top-width:1px;\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><h3>Die SCHORISCH Gruppe stellt sich vor<\/h3>\n<p>Die Anforderungen unserer Kunden zu erkennen und zu erf\u00fcllen, steht im Mittelpunkt unserer Unternehmenst\u00e4tigkeit. Sie haben in uns einen kompetenten und flexiblen Partner, der mit Ihnen und f\u00fcr Sie L\u00f6sungen entwickeln m\u00f6chte, f\u00fcr die Herausforderungen von heute und morgen in einer sich rasant ver\u00e4ndernden digitalisierten Welt. Wir laden Sie ein, sich jederzeit davon zu \u00fcberzeugen.<\/p>\n<p>Wir bei der SCHORISCH Gruppe stehen f\u00fcr Werte wie starke Beziehungen, Klarheit, Kreativit\u00e4t, Kontinuit\u00e4t und Professionalit\u00e4t gegen\u00fcber Gesch\u00e4ftspartnern und Mitarbeitern. Die aus diesen Werten folgenden Leits\u00e4tze werden von uns gelebt und werden auch zuk\u00fcnftig unser Handeln bestimmen.<\/p>\n<p>Der Kunde im Fokus ist dabei nicht nur ein Leitmotiv der SCHORISCH Gruppe, sondern gelebte Wirklichkeit. Das macht das Unternehmen heute mit seinen rund 140 Mitarbeiterinnen und Mitarbeitern zu einem gesch\u00e4tzten Partner ihrer Kunden f\u00fcr die Projektierung, das Engineering und die Umsetzung anspruchsvoller Projekte in zwei Kompetenzzentren: Elektronikbaugruppen in Wentorf bei Hamburg sowie Stahlbau im brandenburgischen Karst\u00e4dt.<\/p>\n<h3>Kompetenz zu vernetzen hat bei uns Tradition<\/h3>\n<p>Komplexe Elektronikbaugruppen und effiziente Fertigungs-\/Montagel\u00f6sungen u.a. im anspruchsvollen Umfeld ATEX sowie anspruchsvolle Schwei\u00df-\/Montagetechnik im Stahlanlagen-\/Stahlwasserbau, darauf k\u00f6nnen Sie bei uns bauen. Wir denken mit, wenn wir Ihre Entwicklungen bereits in der Prototypenphase begleiten und industrialisieren d\u00fcrfen.<\/p>\n<p>Erfahrene Teams hochqualifizierter Spezialisten realisieren ma\u00dfgeschneiderte L\u00f6sungen, die optimal den Kundenanforderungen gerecht werden. Die Historie bzw. Chronik verdeutlicht auf anschauliche Weise die Entwicklung der SCHORISCH Gruppe und die erfolgreiche B\u00fcndelung und Konzentration unserer Gesch\u00e4ftsaktivit\u00e4ten.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-2 fusion-sep-none fusion-title-text fusion-title-size-three\"><h3 class=\"fusion-title-heading title-heading-left\" style=\"margin:0;\">Historie<\/h3><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-2\"><table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>2020<\/td>\n<td>Kirsten Sch\u00f6nharting wird als &#8222;Unternehmerin des Jahres 2020 Brandenburg&#8220; ausgezeichnet<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><b><\/b>2020<\/td>\n<td>SCHORISCH Gruppe wird eine der Finalisten beim &#8222;Gro\u00dfen Preis des Mittelstandes 2020&#8220;<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2020<\/td>\n<td>Emil Schlumberger in den Vorstand der SCHORISCH AG berufen<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><b><\/b>2020<\/td>\n<td>Kirsten Sch\u00f6nharting als eine von f\u00fcnf Finalistinnen des &#8222;Next Generation Awards&#8220; des VdU ausgezeichnet<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2020<\/td>\n<td><strong>100 Jahre SCHORISCH<\/strong> \u2013 Ausbau Fertigungskapazit\u00e4ten \/ Infrastruktur in Karst\u00e4dt<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2019<\/td>\n<td>Erweiterung mechanisches Bearbeitungszentrum im Stahlbau \/ Karst\u00e4dt und Ausbau der Fertigungstechnologien in der Elektronik (CNC \/ 3 D Druck) \/ Wentorf bei Hamburg<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2018<\/td>\n<td>Start Digitalisierung \/ KI bei SCHORISCH SCHORISCH1920.io<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2018<\/td>\n<td>Kooperation mit AKKUSYS im Gesch\u00e4ftsbereich Sicherheitstechnik der SCHORISCH ElektronikGmbH<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2017<\/td>\n<td>Verschmelzung SCHORISCH Intec und SCHORISCH Elektronik GmbH<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2016<\/td>\n<td>Verschmelzung SCHORISCH Systems und SCHORISCH Tralec zur SCHORISCH Elektronik GmbH<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2015<\/td>\n<td>Betriebsschlie\u00dfung Haselund Trafobau und Kooperation Fa. Schneefu\u00df &amp; Rhode bzw. Schwamedico<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2015<\/td>\n<td>Umfangreiche Investitionen in Halle \/ Maschinen \/ Infrastruktur am Standort Karst\u00e4dt<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2015<\/td>\n<td>Neubau B\u00fcrogeb\u00e4ude f\u00fcr Vertrieb &amp; Konstruktion in Karst\u00e4dt<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2015<\/td>\n<td>Umzug von Reinbek nach Wentorf bei Hamburg, Erweiterung und Investition der Elektronikbaugruppenproduktion<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2014<\/td>\n<td>Neue Eigent\u00fcmer Norbert Peter Sellner \/ Kirsten Sch\u00f6nharting<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2013<\/td>\n<td>Vorstandswechsel Dr. Riebensahm\/Sch\u00f6nharting und Beginn Restrukturierung\/Neuausrichtung SCHORISCH Gruppe<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2010<\/td>\n<td>Industrievertretungen B. SCHORISCH GmbH wird zur SCHORISCH Intec GmbH<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2005<\/td>\n<td>SCHORISCH AG &#8211; Holding der SCHORISCH Gruppe Fertigungsfl\u00e4che der SCHORISCH Magis GmbH verdoppelt<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2004<\/td>\n<td>SCHORISCH Energy GmbH wird ver\u00e4u\u00dfert Zusammenf\u00fchrung der Industrieelektronik &#8211; und Transformatoren &#8211; Aktivit\u00e4ten in der Tralec GmbH<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2002<\/td>\n<td>Die Aktivit\u00e4ten der Magis GmbH werden in die SCHORISCH Magis GmbH integriert<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2001<\/td>\n<td>Umbenennung der SCHORISCH tech GmbH in SCHORISCH Magis GmbH<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2000<\/td>\n<td>Unternehmensgr\u00fcndung SCHORISCH tech GmbH in Karst\u00e4dt<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>1999<\/td>\n<td>Umfirmierung von Industrie-Batterien Berthold SCHORISCH GmbH in SCHORISCH Systems GmbH<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>1998<\/td>\n<td>Kooperation mit der italienischen Riello-Gruppe<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>1997<\/td>\n<td>Zusammenfassen aller Aktivit\u00e4ten im Bereich Transformatoren in der AWEH Kirchner Transformatoren- und Ger\u00e4tebau GmbH<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>1995<\/td>\n<td>victron GmbH wird 100%igen Tochtergesellschaft<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>1994<\/td>\n<td>Kauf der AWEH Transformatoren- und Ger\u00e4tebau<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>1993<\/td>\n<td>Industrie-Batterien Berthold SCHORISCH GmbH wird zum Komplett-System-Anbieter<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>1992<\/td>\n<td>SCHORISCH Gruppe beteiligt sich an der Magis GmbH Gr\u00fcndung der victron GmbH &#8211; Vertrieb und Service von USV-Anlagen<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>1991<\/td>\n<td>BS Industrie-Elektronik Berthold SCHORISCH GmbH l\u00f6st Industrie-Elektrik Ingenieurb\u00fcro GmbH ab<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>1990<\/td>\n<td>Gr\u00fcndung der Magis GmbH in Grabow<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>1987<\/td>\n<td>\u00dcbernahme der Karl Kirchner Transformatoren- und Apparatebau GmbH<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>1980<\/td>\n<td>Firmierung zu Industrie-Batterien Berthold SCHORISCH GmbH<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>1977<\/td>\n<td>Lieferung der ersten USV-Anlage<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>1970<\/td>\n<td>Fertigung elektronischer Baugruppen<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>1966<\/td>\n<td>Handel und Service von Industriebatterien<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>1946<\/td>\n<td>Ausbau zur Industrievertretung<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>1945<\/td>\n<td>Gr\u00fcndung der Carl August AWEH in Hamburg<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>1920<\/td>\n<td>Unternehmensgr\u00fcndung durch Berthold SCHORISCH als Handelsvertretung<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p><!--more--><\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>2020 Kirsten Sch\u00f6nharting wird als &#8222;Unternehmerin des Jahres 2020 Brandenburg&#8220; ausgezeichnet 2020 SCHORISCH Gruppe wird eine der Finalisten beim &#8222;Gro\u00dfen Preis des Mittelstandes 2020&#8220; 2020 Emil Schlumberger in den Vorstand der SCHORISCH AG berufen 2020 Kirsten Sch\u00f6nharting als eine von f\u00fcnf Finalistinnen des &#8222;Next Generation Awards&#8220; des VdU ausgezeichnet 2020 [&#8230;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-71","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00dcber die SCHORISCH Gruppe - SCHORISCH Group<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/ueber-die-schorisch-gruppe\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00dcber die SCHORISCH Gruppe - SCHORISCH Group\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"2020 Kirsten Sch\u00f6nharting wird als &#8222;Unternehmerin des Jahres 2020 Brandenburg&#8220; ausgezeichnet 2020 SCHORISCH Gruppe wird eine der Finalisten beim &#8222;Gro\u00dfen Preis des Mittelstandes 2020&#8220; 2020 Emil Schlumberger in den Vorstand der SCHORISCH AG berufen 2020 Kirsten Sch\u00f6nharting als eine von f\u00fcnf Finalistinnen des &#8222;Next Generation Awards&#8220; des VdU ausgezeichnet 2020 [...]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/ueber-die-schorisch-gruppe\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SCHORISCH Group\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-16T11:07:50+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5\u00a0Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/ueber-die-schorisch-gruppe\/\",\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/ueber-die-schorisch-gruppe\/\",\"name\":\"\u00dcber die SCHORISCH Gruppe - SCHORISCH Group\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-06-27T22:39:39+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-16T11:07:50+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/ueber-die-schorisch-gruppe\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/ueber-die-schorisch-gruppe\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/ueber-die-schorisch-gruppe\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00dcber die SCHORISCH Gruppe\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website\",\"url\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/\",\"name\":\"SCHORISCH Group\",\"description\":\"Intelligente Vernetzung von Kompetenzen\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"de\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00dcber die SCHORISCH Gruppe - SCHORISCH Group","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/ueber-die-schorisch-gruppe\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"\u00dcber die SCHORISCH Gruppe - SCHORISCH Group","og_description":"2020 Kirsten Sch\u00f6nharting wird als &#8222;Unternehmerin des Jahres 2020 Brandenburg&#8220; ausgezeichnet 2020 SCHORISCH Gruppe wird eine der Finalisten beim &#8222;Gro\u00dfen Preis des Mittelstandes 2020&#8220; 2020 Emil Schlumberger in den Vorstand der SCHORISCH AG berufen 2020 Kirsten Sch\u00f6nharting als eine von f\u00fcnf Finalistinnen des &#8222;Next Generation Awards&#8220; des VdU ausgezeichnet 2020 [...]","og_url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/ueber-die-schorisch-gruppe\/","og_site_name":"SCHORISCH Group","article_modified_time":"2020-11-16T11:07:50+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"5\u00a0Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/ueber-die-schorisch-gruppe\/","url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/ueber-die-schorisch-gruppe\/","name":"\u00dcber die SCHORISCH Gruppe - SCHORISCH Group","isPartOf":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website"},"datePublished":"2018-06-27T22:39:39+00:00","dateModified":"2020-11-16T11:07:50+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/ueber-die-schorisch-gruppe\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/ueber-die-schorisch-gruppe\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/ueber-die-schorisch-gruppe\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00dcber die SCHORISCH Gruppe"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/#website","url":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/","name":"SCHORISCH Group","description":"Intelligente Vernetzung von Kompetenzen","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"de"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/71","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=71"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/71\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":77703,"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/71\/revisions\/77703"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/schorisch-gruppe-28-01-24.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=71"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}